<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Iphone on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/tags/iphone/</link>
    <description>Recent content in Iphone on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Sep 2015 10:00:00 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/tags/iphone/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Esta novidade fará a bateria do seu iPhone durar uma semana inteira!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/nova-bateria-iphone/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Sep 2015 10:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/nova-bateria-iphone/</guid>
      <description>Temos que admitir, os smartphones nos permitem fazer uma grande quantidade de tarefas na palma da nossa mão, mas quando se trata de duração de bateria essas coisas são um desapontamento total. Se você é um usuário normal, a bateria normalmente dura até o final do dia, e mesmo que existam alguns truques para economizar alguma bateria (como limitar a conectividade ou evitar rodar apps em background) estes te darão algumas horas extras de bateria, mas é só isso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Usando somente seu iPhone, esta fotógrafa cria cenas saídas diretamente de um sonho</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/magica-de-celular/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2015 06:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/magica-de-celular/</guid>
      <description>Uma fotógrafa e dona de casa, Melissa Vincent, sempre quis mostrar às pessoas pelo mundo afora o lado mágico de seu Estado natal, O Mississippi. Quando ela descobriu as redes sociais e o Instagram em 2011, logo percebeu que poderia trazer seu público com apenas um clique. Melissa começou sua jornada artística usando um iPhone 4 com a tela quebrada e aprimorou suas criações (e trocou de celular) ao longo dos anos, criando imagens perfeitamente surreais com a ponta de seus dedos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>