<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fotos on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/tags/fotos/</link>
    <description>Recent content in Fotos on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Wed, 18 May 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/tags/fotos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>14 fotos tiradas no momento perfeito</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/cliques-na-hora-certa/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/cliques-na-hora-certa/</guid>
      <description>1. Nada pior do que um jato de água na cara&amp;hellip;  &amp;nbsp;
2. O ataque do pássaro gigante  &amp;nbsp;
3. Um balão de ar quente decolando atrás de um prédio do governo. Darth Vader volta a atacar.  &amp;nbsp;
4. O momento que você percebe que a bola está indo na sua direção  &amp;nbsp;
    (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});  &amp;nbsp;
5. Jesus dançando break sobre a água  &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você provavelmente nunca viu essas 32 incríveis fotos. Prepare-se para se surpreender!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fotos-surpreendentes/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2015 22:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fotos-surpreendentes/</guid>
      <description>Cada um de nós passa pela vida, muitas vezes desatento para tantas coisas. É completamente normal; a maioria das pessoas conhece apenas uma pequena fração de coisas que existe nesse planeta. Com sorte, graças aos avanços tecnológicos e à fotografia, nós podemos aprender sobre o nosso planeta de diferentes formas.
Veja estas fotos raras e incomuns, por exemplo. Você provavelmente não tinha visto nenhuma antes&amp;hellip; mas nem por isto elas deixam de existir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 fotos tão falsas que vão te dar arrepios quando perceber que são reais.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fotos-falsas/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2015 10:27:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fotos-falsas/</guid>
      <description>Se você não acredita que essas fotos são reais, é melhor acreditar. Não tem como ficar mais real que isso.
&amp;nbsp;
1. Uma tempestade de poeira nos mares da Austrália. &amp;nbsp;
2. Este cruzeiro flutuante é, na verdade, um hotel na Coréia do Sul. &amp;nbsp;
3. O grafiteiro francês Tilt criou uma verdadeira obra-prima decorando uma metade de um quarto do hotel Marseille e deixando a outra metade totalmente em branco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Não acreditei no close da lua que ele conseguiu com o zoom da sua câmera</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/zoom-na-lua/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/zoom-na-lua/</guid>
      <description>Muita gente sai a noite com suas novíssimas câmeras digitais DSLR e seus kits de lentes e tentam tirar uma foto com zoom da lua. Afinal de contas, eles pagaram caro por suas câmeras e elas deveriam ser capazes disso&amp;hellip; mas, na maioria dos casos, o que conseguem são fotos desfocadas e com baixa qualidade.
Mas acredite, isto é possível! Com sua Nikon Coolpix P900 e seu incrível zoom (83x!!), o fotógrafo Lothar Lenz mostra que isto não só é possível, como o resultado pode ser surpreendente!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>