<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/</link>
    <description>Recent content on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Oct 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Você provavelmente deixa seu cachorro fazer isso, mas veja porque deve evitar</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/nao-beije-seu-cachorro/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/nao-beije-seu-cachorro/</guid>
      <description>Assim como a maioria dos donos de cachorros, eu não vejo problema nenhum em deixar meus filhotes me beijarem. Porém uma coisa que eu não deixo eles fazerem é beijar perto da minha boca&amp;hellip; porque obviamente é nojento! Eu sei que para alguns, dizer isto é um absurdo, mas por favor prestem atenção: Apesar de eu estar mais preocupada com o mau hálito deles, especialistas dizem que deixá-los beijar seus lábios não é bom para a sua saúde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ela voou 9.500 km para adotar a cadela que salvou sua vida... Mas não esperava esta surpresa!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/so-pra-adotar/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/so-pra-adotar/</guid>
      <description>Não podemos dar preço a uma vida - especialmente a uma que salva a sua.
&amp;nbsp;
A inglesa Georgia Bradley estava de férias em Creta, a maior ilha da Grécia, quando foi atacada por dois homens.
 (fonte: SWNS) Georgia estava em uma praia no meio do dia quando os dois assaltantes se aproximaram dela falando obscenidades. Após ela rejeitar seus avanços e os pediu para se retirarem, eles partiram para agarrá-la, presumidamente com a intenção de sequestrá-la.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que mergulhadores encontraram nadando no mar é louco demais para ser real. Mas é.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/encontro-com-peixe-lua/</link>
      <pubDate>Sun, 22 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/encontro-com-peixe-lua/</guid>
      <description>Alguns animais são tão grandes que não temos outra opção além de sentir medo. Imagine elefantes, baleias e girafas em seu habitat natural. É mágico. Mas ver um Peixe-Lua nadando no oceano em todo o seu esplendor é, talvez, diferente de tudo que já tenha visto.
Esses habitantes do mar são raramente vistos e não são tão conhecidos como seus parentes marinhos. Mas como são os maiores peixes vertebrados do mundo, eles deveriam ser vistos com mais frequência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se algum dia uma mariposa dessas pousar em você, pare tudo e tire-a imediatamente. Sério.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/mariposa-sanguessuga/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/mariposa-sanguessuga/</guid>
      <description>Até mesmo pessoas que tem medo mortal de insetos não tem problemas com mariposas. Como poderiam? Elas não mordem, se movem lentamente e não querem mais nada além de passar a noite toda voando em círculos em volta da lâmpada da sua varanda.
Mas nem todas as mariposas são inofensivas. Existe uma espécie muito peculiar de mariposa que vive nas profundezas das florestas da América do Sul, e são quase tão assustadoras quanto misteriosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tem um jogo escondido no Facebook Messenger e ele é muito viciante!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/basquete-no-messenger/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/basquete-no-messenger/</guid>
      <description>Como se precisássemos de mais um motivo para ficarmos grudados em nossos celulares.
&amp;nbsp;
Se você tem a versão mais recente do Facebook Messenger, existe um jogo de basquete escondido no app. Prepare-se para se viciar nesse mini game do Facebook.
&amp;nbsp; &amp;nbsp;
Para jogar, envie o emoji da bola de basquete para um amigo do Facebook. &amp;nbsp; &amp;nbsp;
    (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});  &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 fotos tiradas no momento perfeito</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/cliques-na-hora-certa/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/cliques-na-hora-certa/</guid>
      <description>1. Nada pior do que um jato de água na cara&amp;hellip;  &amp;nbsp;
2. O ataque do pássaro gigante  &amp;nbsp;
3. Um balão de ar quente decolando atrás de um prédio do governo. Darth Vader volta a atacar.  &amp;nbsp;
4. O momento que você percebe que a bola está indo na sua direção  &amp;nbsp;
    (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});  &amp;nbsp;
5. Jesus dançando break sobre a água  &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta ilusão de ótica vai deixar sua cabeça saindo FUMAÇA!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/objeto-escondido-na-parede/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/objeto-escondido-na-parede/</guid>
      <description>Você consegue ver um objeto estranho escondido nesta parede?
A primeira vista parece que estamos olhando uma pequena pedra grudada entre dois tijolos da parede. Mas esta imagem viralizou quando as pessoas coseguiram visualizar um objeto saindo da parede.
A resposta está logo abaixo, não vale colar!
&amp;nbsp;
 Ilusão de ótica: A primeira vista parece estarmos olhando para uma simples parede com uma simples pedra encrustada entre dois tijolos</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Onde está o panda?</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/ache-o-panda/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/ache-o-panda/</guid>
      <description>Gergely Dudás, um artista húngaro, criou este desafio no estilo &amp;ldquo;Onde está Wally?&amp;rdquo;. Será que você consegue encontrar o panda no meio destes bonecos-de-neve? Você precisa ter uma visão muito aguçada para encontrá-lo, assim como muita concentração. A resposta está logo abaixo, não vale colar!
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;
   (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});  &amp;nbsp;
O desenho inclui várias &amp;ldquo;pegadinhas&amp;rdquo; para enfurecer os que resolverem aceitar o desafio, como por exemplo botões na barriga de outros bonecos-de-neve adjacentes, para parecerem orelhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 personagens de videogames que ficaram perfeitas na vida real</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/mulheres-de-videogames/</link>
      <pubDate>Sun, 15 May 2016 15:23:55 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/mulheres-de-videogames/</guid>
      <description>Estas garotas são &amp;ldquo;de matar&amp;rdquo;&amp;hellip;
1. Lara Croft, &amp;ldquo;Tomb Raider&amp;rdquo;  (fonte: reddit - frankreddit5) Esta é a melhor Lara Croft que eu já vi, e olha que tem muita gente se vestindo de Lara Croft por aí&amp;hellip; Lara é uma das personagens de videogames mais conhecidas de todos os tempos, e ela é uma representação perfeita de mulheres fortes e duronas em videogames. Este cosplay foi feito por Eve Beauregard, que tem um talento especial para representar com autenticidade todos os tipos de personagens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 animais que não imaginavam que você fosse chegar tão cedo em casa...</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/animais-culpados-engracados/</link>
      <pubDate>Wed, 11 May 2016 15:01:32 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/animais-culpados-engracados/</guid>
      <description>Se você tem um animal de estimação, provavelmente já se perguntou mais de uma vez o que o seu filhote faz quando você não está em casa&amp;hellip; Será que eles dormem o dia inteiro? Ou será que eles ficam mexendo na comida, ou rasgando suas revistas? Se você não instalar uma câmera de segurança, nunca ficará sabendo. A menos que você chege em casa e pege seu filhote com a &amp;ldquo;boca na botija&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 mulheres que você não vai acreditar que são reais!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/10-mulheres/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 20:14:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/10-mulheres/</guid>
      <description>Há algumas pessoas que você encontra ao longo da vida que são um pouco diferentes do que é considerado “normal”. Bem, quem tem o direito de julgar por si o que é normal ou não? Ninguém. Mas há pessoas neste mundo que desafiam a ordem natural. Elas fizeram coisas a si, ou nasceram com diferenças que fazem deles curiosidades naturais. Aqui estão 11 mulheres que você não acreditará que existem, mas que estão vivendo vidas normais assim como você e eu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quando a tripulação desse barco percebeu o que estava acontecendo, já era quase tarde demais.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/nascimento-de-uma-ilha/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Mar 2016 10:01:12 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/nascimento-de-uma-ilha/</guid>
      <description>Nós não costumamos pensar sobre isso no nosso dia a dia, mas a Terra está em constante mudança. Só que isso acontece tão devagar que não podemos perceber. Mas de vez em quando as coisas aceleram&amp;hellip; e muito. Recentemente, os tripulantes do Maiken estavam desfrutando os mares do Pacífico Sul quando avistaram um &amp;ldquo;descoloramento&amp;rdquo; na água. Eles navegaram mais perto para inspecionar o que era, mas quando perceberam do que se tratava já era tarde demais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>9 vídeos de navios em tempestades que vão fazer você nunca mais querer entrar em um barco!!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/tempestades-maritimas/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Sep 2015 19:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/tempestades-maritimas/</guid>
      <description>Um barco pesqueiro batalhando com o Atlântico na costa da Irlanda (Foto: Ministério da Defesa do Reino Unido/Flickr)
&amp;nbsp;
“Como os homens agem em um barco afundando? Eles seguram as mãos uns dos outros? Passam o whisky para o próximo? Choram?”
&amp;nbsp;
Em um esforço para responder a essa pergunta, o autor Sebastian Junger investigou o desaparecimento de Capitão Billy Tyne e sua tripulação de pescadores a bordo do Andrea Gail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você provavelmente nunca viu essas 32 incríveis fotos. Prepare-se para se surpreender!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fotos-surpreendentes/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2015 22:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fotos-surpreendentes/</guid>
      <description>Cada um de nós passa pela vida, muitas vezes desatento para tantas coisas. É completamente normal; a maioria das pessoas conhece apenas uma pequena fração de coisas que existe nesse planeta. Com sorte, graças aos avanços tecnológicos e à fotografia, nós podemos aprender sobre o nosso planeta de diferentes formas.
Veja estas fotos raras e incomuns, por exemplo. Você provavelmente não tinha visto nenhuma antes&amp;hellip; mas nem por isto elas deixam de existir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta novidade fará a bateria do seu iPhone durar uma semana inteira!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/nova-bateria-iphone/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Sep 2015 10:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/nova-bateria-iphone/</guid>
      <description>Temos que admitir, os smartphones nos permitem fazer uma grande quantidade de tarefas na palma da nossa mão, mas quando se trata de duração de bateria essas coisas são um desapontamento total. Se você é um usuário normal, a bateria normalmente dura até o final do dia, e mesmo que existam alguns truques para economizar alguma bateria (como limitar a conectividade ou evitar rodar apps em background) estes te darão algumas horas extras de bateria, mas é só isso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Um asteroide vai atingir a Terra, de novo</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/asteroide-destroi-a-terra-de-novo/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2015 16:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/asteroide-destroi-a-terra-de-novo/</guid>
      <description>Então, parece que a terra será destruída por um asteroide gigante que está vindo em nossa direção&amp;hellip; de novo! &amp;nbsp;
Essa afirmação está sendo feita por um grupo de teoristas da conspiração. Eles também afirmam que o mundo vai ser destruído entre os dias 21 a 28 de setembro.
O máximo que o autoproclamado profeta Efrain Rodriguez fez foi passar sua inovadora descoberta para a NASA. Sua previsão apoia a profecia da lua de sangue, com 28 de setembro sendo o dia da última das quatro “luas sangrentas”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 perguntas dos criacionistas para quem acredita em evolução</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/mensagens-dos-criacionistas/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Aug 2015 10:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/mensagens-dos-criacionistas/</guid>
      <description>Pediram a 22 criacionistas para escreverem uma pergunta, mensagem ou nota dizendo o que eles achavam sobre o debate de Bill Nye (teoria da evolução) contra Ken Ham (teoria da criação).
Veja o que eles escreveram (em traduções livres):
&amp;nbsp;
1. “Bill Nye, você está influenciando a mente das crianças de uma forma positiva?” &amp;nbsp;
2. “Você tem medo de um Criador Divino?” &amp;nbsp;
3. “É completamente ilógico que a terra tenha sido criada já formada?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estes cartoons mostram a triste verdade sobre o mundo moderno</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/cartoons-mundo-moderno/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Aug 2015 22:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/cartoons-mundo-moderno/</guid>
      <description>&amp;nbsp;
Se você está cansado do peso que o consumismo e o capitalismo têm sobre a sociedade moderna, você também irá simpatizar com o cartunista Steve Cutts.
O incrível ilustrador e animador londrino é bastante frustrado com a vida moderna e não tem medo de expressar esse fato em seus desenhos radicalistas.
Seu trabalho realmente faz você pensar – especialmente quando se trata do papel que o dinheiro, tecnologias e mídias sociais tem em nossas vidas no século 21.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você conhece os 15 fatos mais perturbadores do mundo?</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fatos-perturbadores/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Aug 2015 19:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fatos-perturbadores/</guid>
      <description>Não fique com raiva da gente se você perder o sono lendo isso&amp;hellip;
&amp;nbsp;
1. Os romanos, grandes inventores da raça humana, inventaram o clareamento dental – mas, ao invés de listerine, eles usavam urina. &amp;nbsp;
2. Todos os insetos são comestíveis e contém uma quantidade imensa de proteínas. Vontade de comer aquele bife? Você terá mais proteínas com esses pequeninos! &amp;nbsp;
3. O exterior das jujubas é feito de goma-laca, uma resina secretada pelo inseto kerria lacca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 esculturas pelo mundo afora que te vão te deixar de queixo caído!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/esculturas-brilhantes/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/esculturas-brilhantes/</guid>
      <description>Esqueça o touro de Wall Street, figurinha batida. Você não vai querer perder essas brilhantes peças de arte em suas viagens pelo mundo.
&amp;nbsp;
1. Mihai Eminescu – Onesti, România  (fonte: Dana Dima) &amp;nbsp;
2. Mustangs por Robert Glen – Las Colinas, Texas  (fonte: Mustangs of Las Colinas) &amp;nbsp;
3. The Monument Of An Anonymous Passerby – Wroclaw, Polônia &amp;nbsp;
4. Expansion por Paige Bradley – Nova Iorque, Estados Unidos  (fonte: Anastasia Tank) &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cobra come um porco-espinho, e se arrepende depois. Veja o porquê</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/cobra-come-porco-espinho/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2015 22:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/cobra-come-porco-espinho/</guid>
      <description>Se alguma vez você quis ver a teoria da evolução das espécies em ação, aqui está: Uma gulosa cobra píton quis comer um porco-espinho inteiro, mas percebeu tarde demais que o mecanismo de defesa que estes animais desenvolveram, não só é bastante eficaz como também muito desagradável para seu predador.
ATENÇÃO: As fotos do final são bastante fortes.
&amp;nbsp;
Um ciclista na África do Sul encontrou esta píton &amp;ldquo;alargada&amp;rdquo; numa trilha de mountain bike dentro de uma reserva florestal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Colocar uma bola de metal quente em cima de um bloco de espuma cria resultados inesperados</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/bola-de-fogo/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/bola-de-fogo/</guid>
      <description>Já vi alguns experimentos científicos bem impressionantes antes, mas os mais surpreendentes sempre envolvem, de alguma forma, esferas incandescentes de níquel. Este metal conduz calor muito bem, é possível ser moldado em praticamente qualquer coisa, e é bem mais barato que os outros metais. Quando a pessoa realizou este experimento científico, ela usou uma bola de níquel incandescente para ajudar a alavancar seu truque. Veja o que esta fonte de calor esférica pode fazer com um grande pedaço de espuma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma vida de aventuras pelo mundo o espera nesses 15 lugares lindíssimos.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/lugares-incriveis/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Aug 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/lugares-incriveis/</guid>
      <description>Como vocês sabem, não temos muitos anos da nossa própria vida para nós mesmos. Por que gastar todos em um lugar só? Mochila nas costas e vamos conhecer o mundo!!
&amp;nbsp;
1. Cratera Ngorogoro, Tanzânia  (fonte: Curtis Perry) &amp;nbsp;
2. Monte Roraima, Venezuela, Guiana, Brasil  (fonte: keethasangari_1989) &amp;amp;nbsp
3. Preikestolen (Pulpit Rock), Noruega  (fonte: Thomas Grant) &amp;nbsp;
4. Vulcões de Lama de Azerbaijão  (fonte: Geanina) &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Porque beber quando você pode comer Álcool? Deliciosas receitas de dar água na boca</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/comida-alcoolica/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2015 15:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/comida-alcoolica/</guid>
      <description>Álcool pode ter muito mais usos do que deixar você &amp;ldquo;alto&amp;rdquo;&amp;hellip;
&amp;nbsp;
1. Pipoca de Gintônica  (fonte: The Gin is in) &amp;nbsp;
2. Rosquinhas de Cerveja  (fonte: The Beeroness) &amp;nbsp;
3. Pizza de Vodka  O restaurante Pomodoro em Nove Iorque serve esta delícia de pizza
&amp;nbsp;
4. Sorvete de Vinho  Dois dos nossos pecados mais gostosos finalmente se encontram
&amp;nbsp;
    (adsbygoogle = window.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Usando somente seu iPhone, esta fotógrafa cria cenas saídas diretamente de um sonho</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/magica-de-celular/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2015 06:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/magica-de-celular/</guid>
      <description>Uma fotógrafa e dona de casa, Melissa Vincent, sempre quis mostrar às pessoas pelo mundo afora o lado mágico de seu Estado natal, O Mississippi. Quando ela descobriu as redes sociais e o Instagram em 2011, logo percebeu que poderia trazer seu público com apenas um clique. Melissa começou sua jornada artística usando um iPhone 4 com a tela quebrada e aprimorou suas criações (e trocou de celular) ao longo dos anos, criando imagens perfeitamente surreais com a ponta de seus dedos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este homem filmou seu cachorro de manhã bem cedo fazendo um barulho horrendo</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/cachorro-rabugento/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Aug 2015 20:06:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/cachorro-rabugento/</guid>
      <description>Esse cachorro tem algo a dizer ao seu dono todas as manhãs. Digamos que ele não fica muito feliz em ser acordado tão cedo.
&amp;nbsp;
Seus grunhidos bizarros deixam bem claro o quão rabugento ele é pela manhã.
   (fonte: Rumble Viral) Talvez se ele desse uma xícara de café ao pobre cachorro, ajudaria&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 fotos tão falsas que vão te dar arrepios quando perceber que são reais.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fotos-falsas/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2015 10:27:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fotos-falsas/</guid>
      <description>Se você não acredita que essas fotos são reais, é melhor acreditar. Não tem como ficar mais real que isso.
&amp;nbsp;
1. Uma tempestade de poeira nos mares da Austrália. &amp;nbsp;
2. Este cruzeiro flutuante é, na verdade, um hotel na Coréia do Sul. &amp;nbsp;
3. O grafiteiro francês Tilt criou uma verdadeira obra-prima decorando uma metade de um quarto do hotel Marseille e deixando a outra metade totalmente em branco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta gatinha aprendeu que não gosta de banhos da pior maneira possível</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/banho-de-gato/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2015 10:22:35 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/banho-de-gato/</guid>
      <description>Para esta gatinha, uma banheira cheia de água era um mistério. Para investigar, ela decidiu pular para cima de uma plataforma que flutuava na superfície da água. Ela só não contava com um pequeno detalhe&amp;hellip;
Tinha um buraco no meio da &amp;ldquo;plataforma&amp;rdquo;.
&amp;nbsp;
 &amp;nbsp;
Tadinha&amp;hellip; Tenho certeza que esta mocinha curiosa não vai se aproximar da água de novo tão cedo. É só um palpite ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arqueólogos revelam um novo mistério sobre as cabeças da Ilha de Páscoa</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/ilha-de-pascoa/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2015 15:49:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/ilha-de-pascoa/</guid>
      <description>Estas estátuas esculpidas em pedra vulcânica entre 100 d.C. e 1800 d.C. pelos antigos polinésios, construídas para representar figuras tribais, foram reveladas terem muito mais do que aparentavam durante uma escavação arqueológica em 2012.
&amp;nbsp;
A escavação revelou que as famosas Cabeças de Páscoa, na verdade, possuem corpos escondidos abaixo da superfície. &amp;nbsp;
Arqueólogos já sabiam sobre os corpos desde 1914, após estudarem estas estátuas por um século. Eles foram escondidos por causa de erosões.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ele estava praticando mergulho, quando de repente... foi atacado! Pelo mais fofo dos animais marinhos</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/ataque-das-focas/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2015 21:38:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/ataque-das-focas/</guid>
      <description>Quando estes mergulhadores viram uma estranha forma emergindo do fundo do mar, eles provavelmente ficaram assustados. Mas assim que eles perceberam que a &amp;ldquo;criatura&amp;rdquo; era uma adorável foquinha, eles não se contiveram e entraram na brincadeira do animalzinho. Veja a brincadeira por completo, o que vai fazer muito bem para o seu humor.
&amp;nbsp;
Video by &amp;#064;Julián Bala
Posted by Ocean Reality on Thursday, July 9, 2015 &amp;nbsp;
A foca até chamou suas amigas para a festa!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 mamães que estão tão sobrecarregadas com seus filhotes quanto você</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/pets-e-seus-filhotes/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 16:44:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/pets-e-seus-filhotes/</guid>
      <description>Ter filhos não é fácil. Pode perguntar para qualquer mãe (ou pai).
Você perde incontáveis noites de sono, esquece o que é vida social, e nunca mais consegue ter aqueles momentos para você mesma. Mas&amp;hellip;. no fim das contas, vale muito a pena, certo? Vamos perguntar para estas mamães o que elas acham&amp;hellip;.
&amp;nbsp;
1. &amp;ldquo;Meu rosto não pertence mais a mim&amp;hellip;.&amp;rdquo;  (fonte: Reddit / Valens) &amp;nbsp;
2. &amp;ldquo;Quando é que ele vai virar adolescente e desgrudar um pouco?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mergulhadores encontram misteriosa bolha gigante nas profundezas do mar</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/bolha-marinha-gigante/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 16:44:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/bolha-marinha-gigante/</guid>
      <description>Este vídeo é de tirar o fôlego! Por mais que pensemos conhecer nosso planeta, sempre existirá alguma coisa tão bizarra quanto linda escondida no fundo do mar.
Lutfu Tanriover estava mergulhando na costa do Mediterrâneo perto de sua casa na Turquia com alguns amigos. Era um dia normal de mergulho para eles, o clima estava perfeito, e nada fora do comum tinha acontecido: nada de queimaduras de água-vivas, nem ataques de tubarão :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você consegue reconhecer esses 14 animais sem pelo?</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/animais-pelados/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jul 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/animais-pelados/</guid>
      <description>Todos nós reconhecemos nossos amigos peludos quando eles têm os pêlos que estamos acostumados, mas o que acontece quando eles não têm mais pêlo algum? Isto&amp;hellip;
&amp;nbsp;
 1. Chipanzé
&amp;nbsp;
 2. Guaxinim
&amp;nbsp;
 3. Porquinho-da-Índia
&amp;nbsp;
 4. Canguru
&amp;nbsp;
 5. Pinguim
&amp;nbsp;
 6. Cachorro
&amp;nbsp;
 7. Papagaio
&amp;nbsp;
    (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});  &amp;nbsp;
 8. Rato
&amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 pessoas condenadas com bronzeados horríveis pelo resto do verão</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/bronzeados-que-deram-errado/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2015 18:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/bronzeados-que-deram-errado/</guid>
      <description>Conheça alguns casos de bronzeamentos que acabaram em desastre! Agora não tem mais jeito&amp;hellip;
&amp;nbsp;
1. Esta garota não deveria se bronzear tanto já que também é uma nadadora: &amp;nbsp;
2. Esta outra passou mais tempo do que deveria pegando sol de tanga na piscina: &amp;nbsp;
3. Este cara não queria deixar a câmera de lado: &amp;nbsp;
4. A marca de biquíni que toda mulher odeia: &amp;nbsp;
5. Este aí está envergonhando sua namorada: &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 brincadeiras de criança que seriam consideradas muito perigosas hoje em dia</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/brincadeira-de-crianca/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2015 10:43:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/brincadeira-de-crianca/</guid>
      <description>Antigamente quando passávamos as férias brincando com os amigos, ao invés dos videogames e computadores, as crianças inventavam várias formas de se divertir e se metiam em todos os tipos de confusão&amp;hellip;
&amp;nbsp;
1. Fazer fogo com uma lupa era, definitivamente, um belo jeito de passar o tempo:  Apenas não se queime.
&amp;nbsp;
2. Pular do balanço era mais comum:  Quebrar o braço também acontecia com frequência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>11 razões para você parar de roer as unhas</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/pare-de-roer-unhas/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jul 2015 17:11:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/pare-de-roer-unhas/</guid>
      <description>Eles não sabem a dor&amp;hellip;. Eles não entendem a luta.
&amp;nbsp;
Então você rói suas unhas compulsivamente&amp;hellip; &amp;nbsp;
Ou talvez arrancando as pontas. &amp;nbsp;
De qualquer forma, você perde uma ferramenta muito essencial. E isso cria problemas&amp;hellip; Muitos problemas. &amp;nbsp;
1. Você nunca consegue satisfazer aquela coceira intensa, não importando o quanto você coçe. &amp;nbsp;
2. Adesivos nas frutas são motivos de pesadelos. &amp;nbsp;
3. Qualquer adesivo, na verdade. Impossível de ser removido!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este tubarão estava em perigo, e esses corajosos irmãos resolveram ajudar</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/irmaos-salvam-tubarao/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jul 2015 06:15:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/irmaos-salvam-tubarao/</guid>
      <description>Se prepare porque esta filmagem de dois irmãos salvando um tubarão-martelo (com vários banhistas em volta que poderiam ter sido feridos por ele) é de arrepiar!
Dada a quantidade de relatos de banhistas sendo mordidos, atacados ou mutilados por tubarões durante a temporada de praia, você deve aplaudir a coragem destes dois.
Os irmãos estavam na praia de Destin, Flórida. Quando perceberam que o tubarão-martelo de 3 metros estava ferido, um dos irmãos nadou até ele e o arrastou até a areia - longe das pessoas na água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que estes passageiros tiveram que fazer neste avião é o suficiente para você nunca mais querer voar</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/passageiro-bebado/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 2015 20:01:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/passageiro-bebado/</guid>
      <description>A última coisa que você quer durante o seu vôo é alguém causando tumulto. Isto não só é incômodo, mas pode acabar sendo perigoso. Por esta razão, quando este passageiro em um vôo na Rússia começou a se comportar de forma mais do que inapropriada, os demais passageiros tiveram que garantir que ele não seria um problema durante o restante da viagem.
Quando este homem ficou fora de controle, outros passageiros tiveram que contê-lo    (fonte: YouTube) &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estes 6 incríveis buracos estão entre os mais profundos do mundo</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/buracos-assustadores/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 2015 08:01:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/buracos-assustadores/</guid>
      <description>De todas as formações geológicas da Terra, os buracos gigantes que levam ao centro do planeta são os que mais fazem você perceber que somos apenas uma poeirinha numa pedra que está flutuando na escuridão do espaço.
Estes buracos foram criados de várias formas (tanto naturalmente quanto feitos pelo homem), mas cada um deles se parece com um portão para o inferno. Aqui vai uma lista de alguns dos mais profundos e assustadores buracos do planeta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ele nasceu somente com uma perna, mas isto não o impede de correr atrás de seus sonhos</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/atleta-de-uma-perna-so/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/atleta-de-uma-perna-so/</guid>
      <description>Devido a uma malformação congênita, este menino chamado Nico Calabria nasceu com apenas uma perna. Para alguns, isto pode ser visto como uma deficiência, para outros, um contratempo. Mas não para Nico. Ele não se deixa abalar por nada.
Nico quer ser um atleta quando crescer, e não deixa que sua condição fique no seu caminho. Claro, suas aspirações podem parecer pouco realistas para alguns, mas estas pessoas certamente não conhecem Nico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta foto é de partir o coração, mas conseguiu salvar a vida destes cães</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/foto-no-facebook-salva-vida-de-caes/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/foto-no-facebook-salva-vida-de-caes/</guid>
      <description>(fonte: Angels Among Us Pet Rescue) A Angels Among Us Pet Rescue (Anjos Entre Nós, Resgate de Animais de Estimação) é uma entidade filantrópica situada na Georgia, Estados Unidos dedicada a salvar cães e gatos que têm sua data de execução marcada, por estarem residindo em abrigos especiais (chamados de kill-shelters), onde animais que não são adotados depois de algum tempo são eutanasiados.
Nesta segunda, a entidade compartilhou no Facebook uma foto dos cães Kala e Kiera se abraçando, pedindo ajuda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta bola faz uma coisa muito louca quando jogada de uma grande altura</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/efeito-magnus/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/efeito-magnus/</guid>
      <description>Se você jogar uma bola de basquete de uma janela do segundo andar, o máximo que vai acontecer é ficar devendo desculpas a alguém que estiver passando lá embaixo.
Mas se você estiver a uma boa altura e der um girada na bola antes de arremessá-la, ela irá fazer uma curva e se afastar bastante do ponto onde deveria cair.
Este é o Efeito Magnus, em que a rotação da bola altera sua trajetória.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Surfista profissional Mick Fanning é atacado por tubarão em transmissão ao-vivo</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/surfista-soca-tubarao/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/surfista-soca-tubarao/</guid>
      <description>Por mais fascinantes que os tubarões possam ser, você nunca quer ouvir falar de alguém sendo atacado por um dos mais ferozes predadores da natureza.
Ninguém precisou ouvir falar sobre o encontro entre um tubarão branco e o surfista profissional Mick Fanning, que participava de uma competição de surf neste último fim de semana: todos puderam ver na TV ao vivo!
Por sorte Fanning conseguiu sair ileso, mas veja só como ele conseguiu se safar da fera:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veja o que acontece quando ela entra na frente do espelho. Parece mágica!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/espelho-espelho-meu/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/espelho-espelho-meu/</guid>
      <description>Espelho, espelho meu&amp;hellip; Quando experimentamos roupas numa loja, existem várias pequenas inconveniências que já estamos acostumados. Não conseguimos ter uma ideia exata de como a roupa ficará na gente, porque normalmente estamos presos em um micro cubiculo chamado &amp;ldquo;provador&amp;rdquo;. Precisamos ficar tirando e colocando nossas roupas. E o pior de tudo, que nem nos damos conta: estamos experimentando roupas que foram vestidas por outras pessoas! Pense nos germes que elas podem estar carregando.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lucasfilm ficou “P” da vida com estas fotos de Star Wars com Amy Schumer</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/amy-schumer-star-wars/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/amy-schumer-star-wars/</guid>
      <description>A edição americana da GQ Magazine publicou recentemente fotos da estrela da comédia Descompensada, Amy Schumer, em situações engraçadas e sensuais com personagens da série Star Wars, como C-3PO e R2-D2. No dia seguinte a Lucasfilm, autora da série, respondeu de uma forma nada amigável.
Veja a tradução do post feito pela empresa no Twitter: &amp;ldquo;Lucasfilm e Disney não aprovam, participam, ou toleram o uso inapropriado de seus personagens desta maneira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta menininha mostra exatamente como é usar óculos pela primeira vez</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/bebe-de-oculos/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/bebe-de-oculos/</guid>
      <description>Muitas pessoas usam óculos ou lentes de contato. Já que apenas uma pequena parte da população mudial tem visão perfeita, os óculos se tornaram apenas mais um acessório de moda no mundo atual, como relógios e colares.
Porém, algumas pessoas que precisam de óculos gostariam de nunca ter usado um. Eles encaram como um transtorno ter que usar óculos constantemente, e colocar lentes de contato todos os dias pode ser algo díficil de se acostumar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Só de olhar para estas fofuras você vai ficar de bom humor o resto do dia</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fofuras-sorridentes/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jul 2015 10:22:35 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fofuras-sorridentes/</guid>
      <description>Às vezes começamos o dia com o pé esquerdo. Talvez o trânsito a caminho do trabalho estava pior do que o de costume, e te fez perder aquela reunião importantíssima. Talvez você tenha dormido mais que a cama e acordou às 11:30, pensando &amp;ldquo;que maravilha! acordei antes do despertador tocar&amp;rdquo;&amp;hellip;. Haha, tolinho :)
Mas, não importa o quão ruim seu dia começou, você sempre pode dar a volta por cima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estes lindos bebês vão fazer você rolar de rir em menos de 30 segundos</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/caras-de-caquinha/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/caras-de-caquinha/</guid>
      <description>Quando estes bebês estavam se preparando para &amp;ldquo;encher as fraldas&amp;rdquo;, Pampers estava lá pronta para capturar o momento em câmera-lenta. Eles conseguiram filmar as mais hilariantes carinhas informando &amp;ldquo;fiz caquinha&amp;rdquo;. Você terá razões de sobra para rir por algumas horas.
Espere só até você ver algumas destas caretas. Se você tem filhos vai perceber que algumas são bastante familiares!
&amp;nbsp;
   (fonte: Pampers/Youtube) &amp;nbsp;
Eles não apenas são os bebês mais fofinhos que já vimos, mas algumas dessas carinhas são simplesmente adoráveis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Não acreditei no close da lua que ele conseguiu com o zoom da sua câmera</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/zoom-na-lua/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/zoom-na-lua/</guid>
      <description>Muita gente sai a noite com suas novíssimas câmeras digitais DSLR e seus kits de lentes e tentam tirar uma foto com zoom da lua. Afinal de contas, eles pagaram caro por suas câmeras e elas deveriam ser capazes disso&amp;hellip; mas, na maioria dos casos, o que conseguem são fotos desfocadas e com baixa qualidade.
Mas acredite, isto é possível! Com sua Nikon Coolpix P900 e seu incrível zoom (83x!!), o fotógrafo Lothar Lenz mostra que isto não só é possível, como o resultado pode ser surpreendente!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O animal que faz truques mais impressionantes não é um cachorro, e sim um gato!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/truques-de-gatos/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2015 09:15:05 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/truques-de-gatos/</guid>
      <description>Quando você adota um gato, você sabe em que está se metendo: Vai ter que lidar com um animal que na maior parte das vezes vai te ignorar completamente. Mas não tem problema, quem gosta de gatos gosta também da independência de seus amigos felinos e respeitam o fato de que eles não são completamente dependentes dos seus humanos.
Uma coisa que donos de gatos desconhecem, porém, são suas habilidades. Cães são famosos por aprenderem truques de sentar, rolar, pular, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Para tudo! Alguém prendeu uma câmera GoPro num drone e filmou um show de fogos de artifício por cima!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/gopro-queima-de-fogos/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/gopro-queima-de-fogos/</guid>
      <description>Amarrar uma câmera GoPro num drone voador é a nova onda em fotografia aérea hoje em dia, e este vídeo mostra o porquê. A GoPro te permite capturar imagens que não seriam possíveis em um helicóptero, por exemplo. Veja o vídeo fantástico que este cara conseguiu gravar fazendo seu drone voar no meio de uma queima de fogos, tudo ao som de Andrea Bocelli cantando &amp;ldquo;Con Te Partiro&amp;rdquo;. Dica: vale assistir em tela cheia&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O gato não o deixava trabalhar em paz. A idéia que ele teve foi genial</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/trabalhando-com-gatos/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/trabalhando-com-gatos/</guid>
      <description>Se você divide sua casa com gatos, você sabe muito bem o quanto é difícil conseguir trabalhar perto deles. Eles andam por cima do teclado, derrubam o café em cima do computador e atacam documentos importantes saindo da impressora, achando que são suas presas.
Estes espertos donos de gatos decidiram criar uma lista de dicas que vão permitir você, seu trabalho e seu gato viverem em harmonia.
&amp;nbsp;
   (fonte: Cole and Marmalade) &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta garotinha deixou os jurados de boca aberta com seu talento - ela nasceu para brilhar!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/heavenly-joy-tem-talento/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/heavenly-joy-tem-talento/</guid>
      <description>Quando a pequena Heavenly Joy Jerkins subiu no palco do programa America&amp;rsquo;s Got Talent, todo mundo sabia que a adorável menina de 5 anos faria uma boa apresentação. Porém, só depois que ela começou a cantar foi que todos perceberam o quanto ela era realmente boa.
Em apenas alguns segundos ela conquistou completamente os corações dos jurados, assim como da platéia. Assista a ela cantando e sapateando &amp;ldquo;In Summer&amp;rdquo;, música do filme Frozen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Duas garotas pulam pela janela para escapar de um super incêndio</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/resgate-dramatico/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/resgate-dramatico/</guid>
      <description>Quando este prédio residêncial pega fogo e as chamas começam a se espalhar rapidamente, duas jovens se veem presas em seu apartamento, sem nenhuma saída. Por sorte, dois rapazes chegaram na hora certa e as convenceram de pular por uma janela.
Assista o momento dramático em que as jovens caem nos braços de seus heróicos vizinhos, após saltarem da janela do segundo andar. São atos assim que nos fazem restaurar a fé nos seres humanos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quando você perceber o que REALMENTE está acontecendo neste vídeo, você ficará impressionado!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/comercial-sobre-atencao/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/comercial-sobre-atencao/</guid>
      <description>Muitos tele-espectadores se dispersam e quase não prestam atenção no que está passando na TV. Eles se distraem facilmente e vão fazer outras coisas que &amp;ldquo;necessitam&amp;rdquo; da sua atenção. É muito fácil as pessoas ficarem distraídas atualmente graças aos celulares, tablets e outros hobbies.
Este comercial pôe nossas distrações em pespectiva. Ele foi criado pela fabricante de carros SKODA para testar o quanto exatamente estamos prestando atenção no que está sendo mostrado na telinha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/animais/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/animais/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/category/ciencia-and-tecnologia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/category/ciencia-and-tecnologia/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/category/cultura/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/category/cultura/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/category/diversao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/category/diversao/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/category/vida/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/category/vida/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/category/videos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/category/videos/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/pages/politica-privacidade/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/pages/politica-privacidade/</guid>
      <description>Política de privacidade para Planeta Viral Todas as suas informações pessoais recolhidas, serão usadas para o ajudar a tornar a sua visita no nosso site o mais produtiva e agradável possível.
A garantia da confidencialidade dos dados pessoais dos utilizadores do nosso site é importante para o Planeta Viral.
Todas as informações pessoais relativas a membros, assinantes, clientes ou visitantes que usem o Planeta Viral serão tratadas em concordância com a Lei da Proteção de Dados Pessoais de 26 de outubro de 1998 (Lei n.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>