<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>diversão on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/categories/diversao/</link>
    <description>Recent content in diversão on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 19 May 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/categories/diversao/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tem um jogo escondido no Facebook Messenger e ele é muito viciante!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/basquete-no-messenger/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/basquete-no-messenger/</guid>
      <description>Como se precisássemos de mais um motivo para ficarmos grudados em nossos celulares.
&amp;nbsp;
Se você tem a versão mais recente do Facebook Messenger, existe um jogo de basquete escondido no app. Prepare-se para se viciar nesse mini game do Facebook.
&amp;nbsp; &amp;nbsp;
Para jogar, envie o emoji da bola de basquete para um amigo do Facebook. &amp;nbsp; &amp;nbsp;
    (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});  &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 fotos tiradas no momento perfeito</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/cliques-na-hora-certa/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/cliques-na-hora-certa/</guid>
      <description>1. Nada pior do que um jato de água na cara&amp;hellip;  &amp;nbsp;
2. O ataque do pássaro gigante  &amp;nbsp;
3. Um balão de ar quente decolando atrás de um prédio do governo. Darth Vader volta a atacar.  &amp;nbsp;
4. O momento que você percebe que a bola está indo na sua direção  &amp;nbsp;
    (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});  &amp;nbsp;
5. Jesus dançando break sobre a água  &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta ilusão de ótica vai deixar sua cabeça saindo FUMAÇA!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/objeto-escondido-na-parede/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/objeto-escondido-na-parede/</guid>
      <description>Você consegue ver um objeto estranho escondido nesta parede?
A primeira vista parece que estamos olhando uma pequena pedra grudada entre dois tijolos da parede. Mas esta imagem viralizou quando as pessoas coseguiram visualizar um objeto saindo da parede.
A resposta está logo abaixo, não vale colar!
&amp;nbsp;
 Ilusão de ótica: A primeira vista parece estarmos olhando para uma simples parede com uma simples pedra encrustada entre dois tijolos</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Onde está o panda?</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/ache-o-panda/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/ache-o-panda/</guid>
      <description>Gergely Dudás, um artista húngaro, criou este desafio no estilo &amp;ldquo;Onde está Wally?&amp;rdquo;. Será que você consegue encontrar o panda no meio destes bonecos-de-neve? Você precisa ter uma visão muito aguçada para encontrá-lo, assim como muita concentração. A resposta está logo abaixo, não vale colar!
&amp;nbsp;
&amp;nbsp;
   (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});  &amp;nbsp;
O desenho inclui várias &amp;ldquo;pegadinhas&amp;rdquo; para enfurecer os que resolverem aceitar o desafio, como por exemplo botões na barriga de outros bonecos-de-neve adjacentes, para parecerem orelhas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 animais que não imaginavam que você fosse chegar tão cedo em casa...</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/animais-culpados-engracados/</link>
      <pubDate>Wed, 11 May 2016 15:01:32 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/animais-culpados-engracados/</guid>
      <description>Se você tem um animal de estimação, provavelmente já se perguntou mais de uma vez o que o seu filhote faz quando você não está em casa&amp;hellip; Será que eles dormem o dia inteiro? Ou será que eles ficam mexendo na comida, ou rasgando suas revistas? Se você não instalar uma câmera de segurança, nunca ficará sabendo. A menos que você chege em casa e pege seu filhote com a &amp;ldquo;boca na botija&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este homem filmou seu cachorro de manhã bem cedo fazendo um barulho horrendo</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/cachorro-rabugento/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Aug 2015 20:06:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/cachorro-rabugento/</guid>
      <description>Esse cachorro tem algo a dizer ao seu dono todas as manhãs. Digamos que ele não fica muito feliz em ser acordado tão cedo.
&amp;nbsp;
Seus grunhidos bizarros deixam bem claro o quão rabugento ele é pela manhã.
   (fonte: Rumble Viral) Talvez se ele desse uma xícara de café ao pobre cachorro, ajudaria&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 mamães que estão tão sobrecarregadas com seus filhotes quanto você</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/pets-e-seus-filhotes/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 16:44:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/pets-e-seus-filhotes/</guid>
      <description>Ter filhos não é fácil. Pode perguntar para qualquer mãe (ou pai).
Você perde incontáveis noites de sono, esquece o que é vida social, e nunca mais consegue ter aqueles momentos para você mesma. Mas&amp;hellip;. no fim das contas, vale muito a pena, certo? Vamos perguntar para estas mamães o que elas acham&amp;hellip;.
&amp;nbsp;
1. &amp;ldquo;Meu rosto não pertence mais a mim&amp;hellip;.&amp;rdquo;  (fonte: Reddit / Valens) &amp;nbsp;
2. &amp;ldquo;Quando é que ele vai virar adolescente e desgrudar um pouco?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 pessoas condenadas com bronzeados horríveis pelo resto do verão</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/bronzeados-que-deram-errado/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2015 18:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/bronzeados-que-deram-errado/</guid>
      <description>Conheça alguns casos de bronzeamentos que acabaram em desastre! Agora não tem mais jeito&amp;hellip;
&amp;nbsp;
1. Esta garota não deveria se bronzear tanto já que também é uma nadadora: &amp;nbsp;
2. Esta outra passou mais tempo do que deveria pegando sol de tanga na piscina: &amp;nbsp;
3. Este cara não queria deixar a câmera de lado: &amp;nbsp;
4. A marca de biquíni que toda mulher odeia: &amp;nbsp;
5. Este aí está envergonhando sua namorada: &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta menininha mostra exatamente como é usar óculos pela primeira vez</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/bebe-de-oculos/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/bebe-de-oculos/</guid>
      <description>Muitas pessoas usam óculos ou lentes de contato. Já que apenas uma pequena parte da população mudial tem visão perfeita, os óculos se tornaram apenas mais um acessório de moda no mundo atual, como relógios e colares.
Porém, algumas pessoas que precisam de óculos gostariam de nunca ter usado um. Eles encaram como um transtorno ter que usar óculos constantemente, e colocar lentes de contato todos os dias pode ser algo díficil de se acostumar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estes lindos bebês vão fazer você rolar de rir em menos de 30 segundos</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/caras-de-caquinha/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/caras-de-caquinha/</guid>
      <description>Quando estes bebês estavam se preparando para &amp;ldquo;encher as fraldas&amp;rdquo;, Pampers estava lá pronta para capturar o momento em câmera-lenta. Eles conseguiram filmar as mais hilariantes carinhas informando &amp;ldquo;fiz caquinha&amp;rdquo;. Você terá razões de sobra para rir por algumas horas.
Espere só até você ver algumas destas caretas. Se você tem filhos vai perceber que algumas são bastante familiares!
&amp;nbsp;
   (fonte: Pampers/Youtube) &amp;nbsp;
Eles não apenas são os bebês mais fofinhos que já vimos, mas algumas dessas carinhas são simplesmente adoráveis.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>