<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bebe on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/tags/bebe/</link>
    <description>Recent content in Bebe on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Jul 2015 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/tags/bebe/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Esta menininha mostra exatamente como é usar óculos pela primeira vez</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/bebe-de-oculos/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/bebe-de-oculos/</guid>
      <description>Muitas pessoas usam óculos ou lentes de contato. Já que apenas uma pequena parte da população mudial tem visão perfeita, os óculos se tornaram apenas mais um acessório de moda no mundo atual, como relógios e colares.
Porém, algumas pessoas que precisam de óculos gostariam de nunca ter usado um. Eles encaram como um transtorno ter que usar óculos constantemente, e colocar lentes de contato todos os dias pode ser algo díficil de se acostumar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estes lindos bebês vão fazer você rolar de rir em menos de 30 segundos</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/caras-de-caquinha/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/caras-de-caquinha/</guid>
      <description>Quando estes bebês estavam se preparando para &amp;ldquo;encher as fraldas&amp;rdquo;, Pampers estava lá pronta para capturar o momento em câmera-lenta. Eles conseguiram filmar as mais hilariantes carinhas informando &amp;ldquo;fiz caquinha&amp;rdquo;. Você terá razões de sobra para rir por algumas horas.
Espere só até você ver algumas destas caretas. Se você tem filhos vai perceber que algumas são bastante familiares!
&amp;nbsp;
   (fonte: Pampers/Youtube) &amp;nbsp;
Eles não apenas são os bebês mais fofinhos que já vimos, mas algumas dessas carinhas são simplesmente adoráveis.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>