<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Arte on Planeta Viral</title>
    <link>https://www.planetaviral.com.br/tags/arte/</link>
    <description>Recent content in Arte on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Aug 2015 22:00:00 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.planetaviral.com.br/tags/arte/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Estes cartoons mostram a triste verdade sobre o mundo moderno</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/cartoons-mundo-moderno/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Aug 2015 22:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/cartoons-mundo-moderno/</guid>
      <description>&amp;nbsp;
Se você está cansado do peso que o consumismo e o capitalismo têm sobre a sociedade moderna, você também irá simpatizar com o cartunista Steve Cutts.
O incrível ilustrador e animador londrino é bastante frustrado com a vida moderna e não tem medo de expressar esse fato em seus desenhos radicalistas.
Seu trabalho realmente faz você pensar – especialmente quando se trata do papel que o dinheiro, tecnologias e mídias sociais tem em nossas vidas no século 21.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 esculturas pelo mundo afora que te vão te deixar de queixo caído!</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/esculturas-brilhantes/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/esculturas-brilhantes/</guid>
      <description>Esqueça o touro de Wall Street, figurinha batida. Você não vai querer perder essas brilhantes peças de arte em suas viagens pelo mundo.
&amp;nbsp;
1. Mihai Eminescu – Onesti, România  (fonte: Dana Dima) &amp;nbsp;
2. Mustangs por Robert Glen – Las Colinas, Texas  (fonte: Mustangs of Las Colinas) &amp;nbsp;
3. The Monument Of An Anonymous Passerby – Wroclaw, Polônia &amp;nbsp;
4. Expansion por Paige Bradley – Nova Iorque, Estados Unidos  (fonte: Anastasia Tank) &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Usando somente seu iPhone, esta fotógrafa cria cenas saídas diretamente de um sonho</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/magica-de-celular/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2015 06:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/magica-de-celular/</guid>
      <description>Uma fotógrafa e dona de casa, Melissa Vincent, sempre quis mostrar às pessoas pelo mundo afora o lado mágico de seu Estado natal, O Mississippi. Quando ela descobriu as redes sociais e o Instagram em 2011, logo percebeu que poderia trazer seu público com apenas um clique. Melissa começou sua jornada artística usando um iPhone 4 com a tela quebrada e aprimorou suas criações (e trocou de celular) ao longo dos anos, criando imagens perfeitamente surreais com a ponta de seus dedos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>