<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>incrivel on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/tags/incrivel/</link>
    <description>Recent content in incrivel on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Sep 2015 22:00:00 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/tags/incrivel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Você provavelmente nunca viu essas 32 incríveis fotos. Prepare-se para se surpreender!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fotos-surpreendentes/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2015 22:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fotos-surpreendentes/</guid>
      <description>Cada um de nós passa pela vida, muitas vezes desatento para tantas coisas. É completamente normal; a maioria das pessoas conhece apenas uma pequena fração de coisas que existe nesse planeta. Com sorte, graças aos avanços tecnológicos e à fotografia, nós podemos aprender sobre o nosso planeta de diferentes formas.
Veja estas fotos raras e incomuns, por exemplo. Você provavelmente não tinha visto nenhuma antes&amp;hellip; mas nem por isto elas deixam de existir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 esculturas pelo mundo afora que te vão te deixar de queixo caído!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/esculturas-brilhantes/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/esculturas-brilhantes/</guid>
      <description>Esqueça o touro de Wall Street, figurinha batida. Você não vai querer perder essas brilhantes peças de arte em suas viagens pelo mundo.
&amp;nbsp;
1. Mihai Eminescu – Onesti, România  (fonte: Dana Dima) &amp;nbsp;
2. Mustangs por Robert Glen – Las Colinas, Texas  (fonte: Mustangs of Las Colinas) &amp;nbsp;
3. The Monument Of An Anonymous Passerby – Wroclaw, Polônia &amp;nbsp;
4. Expansion por Paige Bradley – Nova Iorque, Estados Unidos  (fonte: Anastasia Tank) &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Usando somente seu iPhone, esta fotógrafa cria cenas saídas diretamente de um sonho</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/magica-de-celular/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2015 06:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/magica-de-celular/</guid>
      <description>Uma fotógrafa e dona de casa, Melissa Vincent, sempre quis mostrar às pessoas pelo mundo afora o lado mágico de seu Estado natal, O Mississippi. Quando ela descobriu as redes sociais e o Instagram em 2011, logo percebeu que poderia trazer seu público com apenas um clique. Melissa começou sua jornada artística usando um iPhone 4 com a tela quebrada e aprimorou suas criações (e trocou de celular) ao longo dos anos, criando imagens perfeitamente surreais com a ponta de seus dedos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 fotos tão falsas que vão te dar arrepios quando perceber que são reais.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fotos-falsas/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2015 10:27:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fotos-falsas/</guid>
      <description>Se você não acredita que essas fotos são reais, é melhor acreditar. Não tem como ficar mais real que isso.
&amp;nbsp;
1. Uma tempestade de poeira nos mares da Austrália. &amp;nbsp;
2. Este cruzeiro flutuante é, na verdade, um hotel na Coréia do Sul. &amp;nbsp;
3. O grafiteiro francês Tilt criou uma verdadeira obra-prima decorando uma metade de um quarto do hotel Marseille e deixando a outra metade totalmente em branco.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>