<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vida on Planeta Viral</title>
    <link>https://www.planetaviral.com.br/categories/vida/</link>
    <description>Recent content in Vida on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Oct 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.planetaviral.com.br/categories/vida/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Você provavelmente deixa seu cachorro fazer isso, mas veja porque deve evitar</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/nao-beije-seu-cachorro/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/nao-beije-seu-cachorro/</guid>
      <description>Assim como a maioria dos donos de cachorros, eu não vejo problema nenhum em deixar meus filhotes me beijarem. Porém uma coisa que eu não deixo eles fazerem é beijar perto da minha boca&amp;hellip; porque obviamente é nojento! Eu sei que para alguns, dizer isto é um absurdo, mas por favor prestem atenção: Apesar de eu estar mais preocupada com o mau hálito deles, especialistas dizem que deixá-los beijar seus lábios não é bom para a sua saúde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 animais que não imaginavam que você fosse chegar tão cedo em casa...</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/animais-culpados-engracados/</link>
      <pubDate>Wed, 11 May 2016 15:01:32 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/animais-culpados-engracados/</guid>
      <description>Se você tem um animal de estimação, provavelmente já se perguntou mais de uma vez o que o seu filhote faz quando você não está em casa&amp;hellip; Será que eles dormem o dia inteiro? Ou será que eles ficam mexendo na comida, ou rasgando suas revistas? Se você não instalar uma câmera de segurança, nunca ficará sabendo. A menos que você chege em casa e pege seu filhote com a &amp;ldquo;boca na botija&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 perguntas dos criacionistas para quem acredita em evolução</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/mensagens-dos-criacionistas/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Aug 2015 10:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/mensagens-dos-criacionistas/</guid>
      <description>Pediram a 22 criacionistas para escreverem uma pergunta, mensagem ou nota dizendo o que eles achavam sobre o debate de Bill Nye (teoria da evolução) contra Ken Ham (teoria da criação).
Veja o que eles escreveram (em traduções livres):
&amp;nbsp;
1. “Bill Nye, você está influenciando a mente das crianças de uma forma positiva?” &amp;nbsp;
2. “Você tem medo de um Criador Divino?” &amp;nbsp;
3. “É completamente ilógico que a terra tenha sido criada já formada?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estes cartoons mostram a triste verdade sobre o mundo moderno</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/cartoons-mundo-moderno/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Aug 2015 22:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/cartoons-mundo-moderno/</guid>
      <description>&amp;nbsp;
Se você está cansado do peso que o consumismo e o capitalismo têm sobre a sociedade moderna, você também irá simpatizar com o cartunista Steve Cutts.
O incrível ilustrador e animador londrino é bastante frustrado com a vida moderna e não tem medo de expressar esse fato em seus desenhos radicalistas.
Seu trabalho realmente faz você pensar – especialmente quando se trata do papel que o dinheiro, tecnologias e mídias sociais tem em nossas vidas no século 21.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta gatinha aprendeu que não gosta de banhos da pior maneira possível</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/banho-de-gato/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2015 10:22:35 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/banho-de-gato/</guid>
      <description>Para esta gatinha, uma banheira cheia de água era um mistério. Para investigar, ela decidiu pular para cima de uma plataforma que flutuava na superfície da água. Ela só não contava com um pequeno detalhe&amp;hellip;
Tinha um buraco no meio da &amp;ldquo;plataforma&amp;rdquo;.
&amp;nbsp;
 &amp;nbsp;
Tadinha&amp;hellip; Tenho certeza que esta mocinha curiosa não vai se aproximar da água de novo tão cedo. É só um palpite ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ele estava praticando mergulho, quando de repente... foi atacado! Pelo mais fofo dos animais marinhos</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/ataque-das-focas/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2015 21:38:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/ataque-das-focas/</guid>
      <description>Quando estes mergulhadores viram uma estranha forma emergindo do fundo do mar, eles provavelmente ficaram assustados. Mas assim que eles perceberam que a &amp;ldquo;criatura&amp;rdquo; era uma adorável foquinha, eles não se contiveram e entraram na brincadeira do animalzinho. Veja a brincadeira por completo, o que vai fazer muito bem para o seu humor.
&amp;nbsp;
Video by &amp;#064;Julián Bala
Posted by Ocean Reality on Thursday, July 9, 2015 &amp;nbsp;
A foca até chamou suas amigas para a festa!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 mamães que estão tão sobrecarregadas com seus filhotes quanto você</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/pets-e-seus-filhotes/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 16:44:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/pets-e-seus-filhotes/</guid>
      <description>Ter filhos não é fácil. Pode perguntar para qualquer mãe (ou pai).
Você perde incontáveis noites de sono, esquece o que é vida social, e nunca mais consegue ter aqueles momentos para você mesma. Mas&amp;hellip;. no fim das contas, vale muito a pena, certo? Vamos perguntar para estas mamães o que elas acham&amp;hellip;.
&amp;nbsp;
1. &amp;ldquo;Meu rosto não pertence mais a mim&amp;hellip;.&amp;rdquo;  (fonte: Reddit / Valens) &amp;nbsp;
2. &amp;ldquo;Quando é que ele vai virar adolescente e desgrudar um pouco?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 pessoas condenadas com bronzeados horríveis pelo resto do verão</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/bronzeados-que-deram-errado/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2015 18:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/bronzeados-que-deram-errado/</guid>
      <description>Conheça alguns casos de bronzeamentos que acabaram em desastre! Agora não tem mais jeito&amp;hellip;
&amp;nbsp;
1. Esta garota não deveria se bronzear tanto já que também é uma nadadora: &amp;nbsp;
2. Esta outra passou mais tempo do que deveria pegando sol de tanga na piscina: &amp;nbsp;
3. Este cara não queria deixar a câmera de lado: &amp;nbsp;
4. A marca de biquíni que toda mulher odeia: &amp;nbsp;
5. Este aí está envergonhando sua namorada: &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 brincadeiras de criança que seriam consideradas muito perigosas hoje em dia</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/brincadeira-de-crianca/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2015 10:43:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/brincadeira-de-crianca/</guid>
      <description>Antigamente quando passávamos as férias brincando com os amigos, ao invés dos videogames e computadores, as crianças inventavam várias formas de se divertir e se metiam em todos os tipos de confusão&amp;hellip;
&amp;nbsp;
1. Fazer fogo com uma lupa era, definitivamente, um belo jeito de passar o tempo:  Apenas não se queime.
&amp;nbsp;
2. Pular do balanço era mais comum:  Quebrar o braço também acontecia com frequência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>11 razões para você parar de roer as unhas</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/pare-de-roer-unhas/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jul 2015 17:11:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/pare-de-roer-unhas/</guid>
      <description>Eles não sabem a dor&amp;hellip;. Eles não entendem a luta.
&amp;nbsp;
Então você rói suas unhas compulsivamente&amp;hellip; &amp;nbsp;
Ou talvez arrancando as pontas. &amp;nbsp;
De qualquer forma, você perde uma ferramenta muito essencial. E isso cria problemas&amp;hellip; Muitos problemas. &amp;nbsp;
1. Você nunca consegue satisfazer aquela coceira intensa, não importando o quanto você coçe. &amp;nbsp;
2. Adesivos nas frutas são motivos de pesadelos. &amp;nbsp;
3. Qualquer adesivo, na verdade. Impossível de ser removido!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este tubarão estava em perigo, e esses corajosos irmãos resolveram ajudar</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/irmaos-salvam-tubarao/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jul 2015 06:15:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/irmaos-salvam-tubarao/</guid>
      <description>Se prepare porque esta filmagem de dois irmãos salvando um tubarão-martelo (com vários banhistas em volta que poderiam ter sido feridos por ele) é de arrepiar!
Dada a quantidade de relatos de banhistas sendo mordidos, atacados ou mutilados por tubarões durante a temporada de praia, você deve aplaudir a coragem destes dois.
Os irmãos estavam na praia de Destin, Flórida. Quando perceberam que o tubarão-martelo de 3 metros estava ferido, um dos irmãos nadou até ele e o arrastou até a areia - longe das pessoas na água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que estes passageiros tiveram que fazer neste avião é o suficiente para você nunca mais querer voar</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/passageiro-bebado/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 2015 20:01:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/passageiro-bebado/</guid>
      <description>A última coisa que você quer durante o seu vôo é alguém causando tumulto. Isto não só é incômodo, mas pode acabar sendo perigoso. Por esta razão, quando este passageiro em um vôo na Rússia começou a se comportar de forma mais do que inapropriada, os demais passageiros tiveram que garantir que ele não seria um problema durante o restante da viagem.
Quando este homem ficou fora de controle, outros passageiros tiveram que contê-lo    (fonte: YouTube) &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ele nasceu somente com uma perna, mas isto não o impede de correr atrás de seus sonhos</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/atleta-de-uma-perna-so/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/atleta-de-uma-perna-so/</guid>
      <description>Devido a uma malformação congênita, este menino chamado Nico Calabria nasceu com apenas uma perna. Para alguns, isto pode ser visto como uma deficiência, para outros, um contratempo. Mas não para Nico. Ele não se deixa abalar por nada.
Nico quer ser um atleta quando crescer, e não deixa que sua condição fique no seu caminho. Claro, suas aspirações podem parecer pouco realistas para alguns, mas estas pessoas certamente não conhecem Nico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta foto é de partir o coração, mas conseguiu salvar a vida destes cães</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/foto-no-facebook-salva-vida-de-caes/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/foto-no-facebook-salva-vida-de-caes/</guid>
      <description>(fonte: Angels Among Us Pet Rescue) A Angels Among Us Pet Rescue (Anjos Entre Nós, Resgate de Animais de Estimação) é uma entidade filantrópica situada na Georgia, Estados Unidos dedicada a salvar cães e gatos que têm sua data de execução marcada, por estarem residindo em abrigos especiais (chamados de kill-shelters), onde animais que não são adotados depois de algum tempo são eutanasiados.
Nesta segunda, a entidade compartilhou no Facebook uma foto dos cães Kala e Kiera se abraçando, pedindo ajuda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Surfista profissional Mick Fanning é atacado por tubarão em transmissão ao-vivo</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/surfista-soca-tubarao/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/surfista-soca-tubarao/</guid>
      <description>Por mais fascinantes que os tubarões possam ser, você nunca quer ouvir falar de alguém sendo atacado por um dos mais ferozes predadores da natureza.
Ninguém precisou ouvir falar sobre o encontro entre um tubarão branco e o surfista profissional Mick Fanning, que participava de uma competição de surf neste último fim de semana: todos puderam ver na TV ao vivo!
Por sorte Fanning conseguiu sair ileso, mas veja só como ele conseguiu se safar da fera:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veja o que acontece quando ela entra na frente do espelho. Parece mágica!</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/espelho-espelho-meu/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/espelho-espelho-meu/</guid>
      <description>Espelho, espelho meu&amp;hellip; Quando experimentamos roupas numa loja, existem várias pequenas inconveniências que já estamos acostumados. Não conseguimos ter uma ideia exata de como a roupa ficará na gente, porque normalmente estamos presos em um micro cubiculo chamado &amp;ldquo;provador&amp;rdquo;. Precisamos ficar tirando e colocando nossas roupas. E o pior de tudo, que nem nos damos conta: estamos experimentando roupas que foram vestidas por outras pessoas! Pense nos germes que elas podem estar carregando.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta menininha mostra exatamente como é usar óculos pela primeira vez</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/bebe-de-oculos/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/bebe-de-oculos/</guid>
      <description>Muitas pessoas usam óculos ou lentes de contato. Já que apenas uma pequena parte da população mudial tem visão perfeita, os óculos se tornaram apenas mais um acessório de moda no mundo atual, como relógios e colares.
Porém, algumas pessoas que precisam de óculos gostariam de nunca ter usado um. Eles encaram como um transtorno ter que usar óculos constantemente, e colocar lentes de contato todos os dias pode ser algo díficil de se acostumar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Só de olhar para estas fofuras você vai ficar de bom humor o resto do dia</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/fofuras-sorridentes/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jul 2015 10:22:35 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/fofuras-sorridentes/</guid>
      <description>Às vezes começamos o dia com o pé esquerdo. Talvez o trânsito a caminho do trabalho estava pior do que o de costume, e te fez perder aquela reunião importantíssima. Talvez você tenha dormido mais que a cama e acordou às 11:30, pensando &amp;ldquo;que maravilha! acordei antes do despertador tocar&amp;rdquo;&amp;hellip;. Haha, tolinho :)
Mas, não importa o quão ruim seu dia começou, você sempre pode dar a volta por cima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estes lindos bebês vão fazer você rolar de rir em menos de 30 segundos</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/caras-de-caquinha/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/caras-de-caquinha/</guid>
      <description>Quando estes bebês estavam se preparando para &amp;ldquo;encher as fraldas&amp;rdquo;, Pampers estava lá pronta para capturar o momento em câmera-lenta. Eles conseguiram filmar as mais hilariantes carinhas informando &amp;ldquo;fiz caquinha&amp;rdquo;. Você terá razões de sobra para rir por algumas horas.
Espere só até você ver algumas destas caretas. Se você tem filhos vai perceber que algumas são bastante familiares!
&amp;nbsp;
   (fonte: Pampers/Youtube) &amp;nbsp;
Eles não apenas são os bebês mais fofinhos que já vimos, mas algumas dessas carinhas são simplesmente adoráveis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O animal que faz truques mais impressionantes não é um cachorro, e sim um gato!</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/truques-de-gatos/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2015 09:15:05 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/truques-de-gatos/</guid>
      <description>Quando você adota um gato, você sabe em que está se metendo: Vai ter que lidar com um animal que na maior parte das vezes vai te ignorar completamente. Mas não tem problema, quem gosta de gatos gosta também da independência de seus amigos felinos e respeitam o fato de que eles não são completamente dependentes dos seus humanos.
Uma coisa que donos de gatos desconhecem, porém, são suas habilidades. Cães são famosos por aprenderem truques de sentar, rolar, pular, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O gato não o deixava trabalhar em paz. A idéia que ele teve foi genial</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/trabalhando-com-gatos/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/trabalhando-com-gatos/</guid>
      <description>Se você divide sua casa com gatos, você sabe muito bem o quanto é difícil conseguir trabalhar perto deles. Eles andam por cima do teclado, derrubam o café em cima do computador e atacam documentos importantes saindo da impressora, achando que são suas presas.
Estes espertos donos de gatos decidiram criar uma lista de dicas que vão permitir você, seu trabalho e seu gato viverem em harmonia.
&amp;nbsp;
   (fonte: Cole and Marmalade) &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Duas garotas pulam pela janela para escapar de um super incêndio</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/resgate-dramatico/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/resgate-dramatico/</guid>
      <description>Quando este prédio residêncial pega fogo e as chamas começam a se espalhar rapidamente, duas jovens se veem presas em seu apartamento, sem nenhuma saída. Por sorte, dois rapazes chegaram na hora certa e as convenceram de pular por uma janela.
Assista o momento dramático em que as jovens caem nos braços de seus heróicos vizinhos, após saltarem da janela do segundo andar. São atos assim que nos fazem restaurar a fé nos seres humanos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>