<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>gatos on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/tags/gatos/</link>
    <description>Recent content in gatos on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 May 2016 15:01:32 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/tags/gatos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>22 animais que não imaginavam que você fosse chegar tão cedo em casa...</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/animais-culpados-engracados/</link>
      <pubDate>Wed, 11 May 2016 15:01:32 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/animais-culpados-engracados/</guid>
      <description>Se você tem um animal de estimação, provavelmente já se perguntou mais de uma vez o que o seu filhote faz quando você não está em casa&amp;hellip; Será que eles dormem o dia inteiro? Ou será que eles ficam mexendo na comida, ou rasgando suas revistas? Se você não instalar uma câmera de segurança, nunca ficará sabendo. A menos que você chege em casa e pege seu filhote com a &amp;ldquo;boca na botija&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta gatinha aprendeu que não gosta de banhos da pior maneira possível</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/banho-de-gato/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2015 10:22:35 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/banho-de-gato/</guid>
      <description>Para esta gatinha, uma banheira cheia de água era um mistério. Para investigar, ela decidiu pular para cima de uma plataforma que flutuava na superfície da água. Ela só não contava com um pequeno detalhe&amp;hellip;
Tinha um buraco no meio da &amp;ldquo;plataforma&amp;rdquo;.
&amp;nbsp;
 &amp;nbsp;
Tadinha&amp;hellip; Tenho certeza que esta mocinha curiosa não vai se aproximar da água de novo tão cedo. É só um palpite ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 mamães que estão tão sobrecarregadas com seus filhotes quanto você</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/pets-e-seus-filhotes/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 16:44:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/pets-e-seus-filhotes/</guid>
      <description>Ter filhos não é fácil. Pode perguntar para qualquer mãe (ou pai).
Você perde incontáveis noites de sono, esquece o que é vida social, e nunca mais consegue ter aqueles momentos para você mesma. Mas&amp;hellip;. no fim das contas, vale muito a pena, certo? Vamos perguntar para estas mamães o que elas acham&amp;hellip;.
&amp;nbsp;
1. &amp;ldquo;Meu rosto não pertence mais a mim&amp;hellip;.&amp;rdquo;  (fonte: Reddit / Valens) &amp;nbsp;
2. &amp;ldquo;Quando é que ele vai virar adolescente e desgrudar um pouco?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Só de olhar para estas fofuras você vai ficar de bom humor o resto do dia</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fofuras-sorridentes/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jul 2015 10:22:35 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fofuras-sorridentes/</guid>
      <description>Às vezes começamos o dia com o pé esquerdo. Talvez o trânsito a caminho do trabalho estava pior do que o de costume, e te fez perder aquela reunião importantíssima. Talvez você tenha dormido mais que a cama e acordou às 11:30, pensando &amp;ldquo;que maravilha! acordei antes do despertador tocar&amp;rdquo;&amp;hellip;. Haha, tolinho :)
Mas, não importa o quão ruim seu dia começou, você sempre pode dar a volta por cima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O animal que faz truques mais impressionantes não é um cachorro, e sim um gato!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/truques-de-gatos/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2015 09:15:05 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/truques-de-gatos/</guid>
      <description>Quando você adota um gato, você sabe em que está se metendo: Vai ter que lidar com um animal que na maior parte das vezes vai te ignorar completamente. Mas não tem problema, quem gosta de gatos gosta também da independência de seus amigos felinos e respeitam o fato de que eles não são completamente dependentes dos seus humanos.
Uma coisa que donos de gatos desconhecem, porém, são suas habilidades. Cães são famosos por aprenderem truques de sentar, rolar, pular, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O gato não o deixava trabalhar em paz. A idéia que ele teve foi genial</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/trabalhando-com-gatos/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/trabalhando-com-gatos/</guid>
      <description>Se você divide sua casa com gatos, você sabe muito bem o quanto é difícil conseguir trabalhar perto deles. Eles andam por cima do teclado, derrubam o café em cima do computador e atacam documentos importantes saindo da impressora, achando que são suas presas.
Estes espertos donos de gatos decidiram criar uma lista de dicas que vão permitir você, seu trabalho e seu gato viverem em harmonia.
&amp;nbsp;
   (fonte: Cole and Marmalade) &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>