<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Final-feliz on Planeta Viral</title>
    <link>https://www.planetaviral.com.br/tags/final-feliz/</link>
    <description>Recent content in Final-feliz on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 May 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.planetaviral.com.br/tags/final-feliz/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ela voou 9.500 km para adotar a cadela que salvou sua vida... Mas não esperava esta surpresa!</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/so-pra-adotar/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/so-pra-adotar/</guid>
      <description>Não podemos dar preço a uma vida - especialmente a uma que salva a sua.
&amp;nbsp;
A inglesa Georgia Bradley estava de férias em Creta, a maior ilha da Grécia, quando foi atacada por dois homens.
 (fonte: SWNS) Georgia estava em uma praia no meio do dia quando os dois assaltantes se aproximaram dela falando obscenidades. Após ela rejeitar seus avanços e os pediu para se retirarem, eles partiram para agarrá-la, presumidamente com a intenção de sequestrá-la.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este tubarão estava em perigo, e esses corajosos irmãos resolveram ajudar</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/irmaos-salvam-tubarao/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jul 2015 06:15:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/irmaos-salvam-tubarao/</guid>
      <description>Se prepare porque esta filmagem de dois irmãos salvando um tubarão-martelo (com vários banhistas em volta que poderiam ter sido feridos por ele) é de arrepiar!
Dada a quantidade de relatos de banhistas sendo mordidos, atacados ou mutilados por tubarões durante a temporada de praia, você deve aplaudir a coragem destes dois.
Os irmãos estavam na praia de Destin, Flórida. Quando perceberam que o tubarão-martelo de 3 metros estava ferido, um dos irmãos nadou até ele e o arrastou até a areia - longe das pessoas na água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta foto é de partir o coração, mas conseguiu salvar a vida destes cães</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/foto-no-facebook-salva-vida-de-caes/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/foto-no-facebook-salva-vida-de-caes/</guid>
      <description>(fonte: Angels Among Us Pet Rescue) A Angels Among Us Pet Rescue (Anjos Entre Nós, Resgate de Animais de Estimação) é uma entidade filantrópica situada na Georgia, Estados Unidos dedicada a salvar cães e gatos que têm sua data de execução marcada, por estarem residindo em abrigos especiais (chamados de kill-shelters), onde animais que não são adotados depois de algum tempo são eutanasiados.
Nesta segunda, a entidade compartilhou no Facebook uma foto dos cães Kala e Kiera se abraçando, pedindo ajuda.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>