<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Caes on Planeta Viral</title>
    <link>https://www.planetaviral.com.br/tags/caes/</link>
    <description>Recent content in Caes on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Oct 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.planetaviral.com.br/tags/caes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Você provavelmente deixa seu cachorro fazer isso, mas veja porque deve evitar</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/nao-beije-seu-cachorro/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/nao-beije-seu-cachorro/</guid>
      <description>Assim como a maioria dos donos de cachorros, eu não vejo problema nenhum em deixar meus filhotes me beijarem. Porém uma coisa que eu não deixo eles fazerem é beijar perto da minha boca&amp;hellip; porque obviamente é nojento! Eu sei que para alguns, dizer isto é um absurdo, mas por favor prestem atenção: Apesar de eu estar mais preocupada com o mau hálito deles, especialistas dizem que deixá-los beijar seus lábios não é bom para a sua saúde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ela voou 9.500 km para adotar a cadela que salvou sua vida... Mas não esperava esta surpresa!</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/so-pra-adotar/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/so-pra-adotar/</guid>
      <description>Não podemos dar preço a uma vida - especialmente a uma que salva a sua.
&amp;nbsp;
A inglesa Georgia Bradley estava de férias em Creta, a maior ilha da Grécia, quando foi atacada por dois homens.
 (fonte: SWNS) Georgia estava em uma praia no meio do dia quando os dois assaltantes se aproximaram dela falando obscenidades. Após ela rejeitar seus avanços e os pediu para se retirarem, eles partiram para agarrá-la, presumidamente com a intenção de sequestrá-la.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 animais que não imaginavam que você fosse chegar tão cedo em casa...</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/animais-culpados-engracados/</link>
      <pubDate>Wed, 11 May 2016 15:01:32 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/animais-culpados-engracados/</guid>
      <description>Se você tem um animal de estimação, provavelmente já se perguntou mais de uma vez o que o seu filhote faz quando você não está em casa&amp;hellip; Será que eles dormem o dia inteiro? Ou será que eles ficam mexendo na comida, ou rasgando suas revistas? Se você não instalar uma câmera de segurança, nunca ficará sabendo. A menos que você chege em casa e pege seu filhote com a &amp;ldquo;boca na botija&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este homem filmou seu cachorro de manhã bem cedo fazendo um barulho horrendo</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/cachorro-rabugento/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Aug 2015 20:06:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/cachorro-rabugento/</guid>
      <description>Esse cachorro tem algo a dizer ao seu dono todas as manhãs. Digamos que ele não fica muito feliz em ser acordado tão cedo.
&amp;nbsp;
Seus grunhidos bizarros deixam bem claro o quão rabugento ele é pela manhã.
   (fonte: Rumble Viral) Talvez se ele desse uma xícara de café ao pobre cachorro, ajudaria&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 mamães que estão tão sobrecarregadas com seus filhotes quanto você</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/pets-e-seus-filhotes/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 16:44:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/pets-e-seus-filhotes/</guid>
      <description>Ter filhos não é fácil. Pode perguntar para qualquer mãe (ou pai).
Você perde incontáveis noites de sono, esquece o que é vida social, e nunca mais consegue ter aqueles momentos para você mesma. Mas&amp;hellip;. no fim das contas, vale muito a pena, certo? Vamos perguntar para estas mamães o que elas acham&amp;hellip;.
&amp;nbsp;
1. &amp;ldquo;Meu rosto não pertence mais a mim&amp;hellip;.&amp;rdquo;  (fonte: Reddit / Valens) &amp;nbsp;
2. &amp;ldquo;Quando é que ele vai virar adolescente e desgrudar um pouco?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta foto é de partir o coração, mas conseguiu salvar a vida destes cães</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/foto-no-facebook-salva-vida-de-caes/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/foto-no-facebook-salva-vida-de-caes/</guid>
      <description>(fonte: Angels Among Us Pet Rescue) A Angels Among Us Pet Rescue (Anjos Entre Nós, Resgate de Animais de Estimação) é uma entidade filantrópica situada na Georgia, Estados Unidos dedicada a salvar cães e gatos que têm sua data de execução marcada, por estarem residindo em abrigos especiais (chamados de kill-shelters), onde animais que não são adotados depois de algum tempo são eutanasiados.
Nesta segunda, a entidade compartilhou no Facebook uma foto dos cães Kala e Kiera se abraçando, pedindo ajuda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Só de olhar para estas fofuras você vai ficar de bom humor o resto do dia</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/fofuras-sorridentes/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jul 2015 10:22:35 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/fofuras-sorridentes/</guid>
      <description>Às vezes começamos o dia com o pé esquerdo. Talvez o trânsito a caminho do trabalho estava pior do que o de costume, e te fez perder aquela reunião importantíssima. Talvez você tenha dormido mais que a cama e acordou às 11:30, pensando &amp;ldquo;que maravilha! acordei antes do despertador tocar&amp;rdquo;&amp;hellip;. Haha, tolinho :)
Mas, não importa o quão ruim seu dia começou, você sempre pode dar a volta por cima.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>