<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cultura on Planeta Viral</title>
    <link>https://www.planetaviral.com.br/categories/cultura/</link>
    <description>Recent content in Cultura on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 May 2016 15:23:55 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.planetaviral.com.br/categories/cultura/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>10 personagens de videogames que ficaram perfeitas na vida real</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/mulheres-de-videogames/</link>
      <pubDate>Sun, 15 May 2016 15:23:55 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/mulheres-de-videogames/</guid>
      <description>Estas garotas são &amp;ldquo;de matar&amp;rdquo;&amp;hellip;
1. Lara Croft, &amp;ldquo;Tomb Raider&amp;rdquo;  (fonte: reddit - frankreddit5) Esta é a melhor Lara Croft que eu já vi, e olha que tem muita gente se vestindo de Lara Croft por aí&amp;hellip; Lara é uma das personagens de videogames mais conhecidas de todos os tempos, e ela é uma representação perfeita de mulheres fortes e duronas em videogames. Este cosplay foi feito por Eve Beauregard, que tem um talento especial para representar com autenticidade todos os tipos de personagens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 mulheres que você não vai acreditar que são reais!</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/10-mulheres/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 20:14:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/10-mulheres/</guid>
      <description>Há algumas pessoas que você encontra ao longo da vida que são um pouco diferentes do que é considerado “normal”. Bem, quem tem o direito de julgar por si o que é normal ou não? Ninguém. Mas há pessoas neste mundo que desafiam a ordem natural. Elas fizeram coisas a si, ou nasceram com diferenças que fazem deles curiosidades naturais. Aqui estão 11 mulheres que você não acreditará que existem, mas que estão vivendo vidas normais assim como você e eu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 perguntas dos criacionistas para quem acredita em evolução</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/mensagens-dos-criacionistas/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Aug 2015 10:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/mensagens-dos-criacionistas/</guid>
      <description>Pediram a 22 criacionistas para escreverem uma pergunta, mensagem ou nota dizendo o que eles achavam sobre o debate de Bill Nye (teoria da evolução) contra Ken Ham (teoria da criação).
Veja o que eles escreveram (em traduções livres):
&amp;nbsp;
1. “Bill Nye, você está influenciando a mente das crianças de uma forma positiva?” &amp;nbsp;
2. “Você tem medo de um Criador Divino?” &amp;nbsp;
3. “É completamente ilógico que a terra tenha sido criada já formada?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estes cartoons mostram a triste verdade sobre o mundo moderno</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/cartoons-mundo-moderno/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Aug 2015 22:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/cartoons-mundo-moderno/</guid>
      <description>&amp;nbsp;
Se você está cansado do peso que o consumismo e o capitalismo têm sobre a sociedade moderna, você também irá simpatizar com o cartunista Steve Cutts.
O incrível ilustrador e animador londrino é bastante frustrado com a vida moderna e não tem medo de expressar esse fato em seus desenhos radicalistas.
Seu trabalho realmente faz você pensar – especialmente quando se trata do papel que o dinheiro, tecnologias e mídias sociais tem em nossas vidas no século 21.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você conhece os 15 fatos mais perturbadores do mundo?</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/fatos-perturbadores/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Aug 2015 19:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/fatos-perturbadores/</guid>
      <description>Não fique com raiva da gente se você perder o sono lendo isso&amp;hellip;
&amp;nbsp;
1. Os romanos, grandes inventores da raça humana, inventaram o clareamento dental – mas, ao invés de listerine, eles usavam urina. &amp;nbsp;
2. Todos os insetos são comestíveis e contém uma quantidade imensa de proteínas. Vontade de comer aquele bife? Você terá mais proteínas com esses pequeninos! &amp;nbsp;
3. O exterior das jujubas é feito de goma-laca, uma resina secretada pelo inseto kerria lacca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 esculturas pelo mundo afora que te vão te deixar de queixo caído!</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/esculturas-brilhantes/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/esculturas-brilhantes/</guid>
      <description>Esqueça o touro de Wall Street, figurinha batida. Você não vai querer perder essas brilhantes peças de arte em suas viagens pelo mundo.
&amp;nbsp;
1. Mihai Eminescu – Onesti, România  (fonte: Dana Dima) &amp;nbsp;
2. Mustangs por Robert Glen – Las Colinas, Texas  (fonte: Mustangs of Las Colinas) &amp;nbsp;
3. The Monument Of An Anonymous Passerby – Wroclaw, Polônia &amp;nbsp;
4. Expansion por Paige Bradley – Nova Iorque, Estados Unidos  (fonte: Anastasia Tank) &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma vida de aventuras pelo mundo o espera nesses 15 lugares lindíssimos.</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/lugares-incriveis/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Aug 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/lugares-incriveis/</guid>
      <description>Como vocês sabem, não temos muitos anos da nossa própria vida para nós mesmos. Por que gastar todos em um lugar só? Mochila nas costas e vamos conhecer o mundo!!
&amp;nbsp;
1. Cratera Ngorogoro, Tanzânia  (fonte: Curtis Perry) &amp;nbsp;
2. Monte Roraima, Venezuela, Guiana, Brasil  (fonte: keethasangari_1989) &amp;amp;nbsp
3. Preikestolen (Pulpit Rock), Noruega  (fonte: Thomas Grant) &amp;nbsp;
4. Vulcões de Lama de Azerbaijão  (fonte: Geanina) &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Porque beber quando você pode comer Álcool? Deliciosas receitas de dar água na boca</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/comida-alcoolica/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2015 15:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/comida-alcoolica/</guid>
      <description>Álcool pode ter muito mais usos do que deixar você &amp;ldquo;alto&amp;rdquo;&amp;hellip;
&amp;nbsp;
1. Pipoca de Gintônica  (fonte: The Gin is in) &amp;nbsp;
2. Rosquinhas de Cerveja  (fonte: The Beeroness) &amp;nbsp;
3. Pizza de Vodka  O restaurante Pomodoro em Nove Iorque serve esta delícia de pizza
&amp;nbsp;
4. Sorvete de Vinho  Dois dos nossos pecados mais gostosos finalmente se encontram
&amp;nbsp;
    (adsbygoogle = window.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Usando somente seu iPhone, esta fotógrafa cria cenas saídas diretamente de um sonho</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/magica-de-celular/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2015 06:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/magica-de-celular/</guid>
      <description>Uma fotógrafa e dona de casa, Melissa Vincent, sempre quis mostrar às pessoas pelo mundo afora o lado mágico de seu Estado natal, O Mississippi. Quando ela descobriu as redes sociais e o Instagram em 2011, logo percebeu que poderia trazer seu público com apenas um clique. Melissa começou sua jornada artística usando um iPhone 4 com a tela quebrada e aprimorou suas criações (e trocou de celular) ao longo dos anos, criando imagens perfeitamente surreais com a ponta de seus dedos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arqueólogos revelam um novo mistério sobre as cabeças da Ilha de Páscoa</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/ilha-de-pascoa/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2015 15:49:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/ilha-de-pascoa/</guid>
      <description>Estas estátuas esculpidas em pedra vulcânica entre 100 d.C. e 1800 d.C. pelos antigos polinésios, construídas para representar figuras tribais, foram reveladas terem muito mais do que aparentavam durante uma escavação arqueológica em 2012.
&amp;nbsp;
A escavação revelou que as famosas Cabeças de Páscoa, na verdade, possuem corpos escondidos abaixo da superfície. &amp;nbsp;
Arqueólogos já sabiam sobre os corpos desde 1914, após estudarem estas estátuas por um século. Eles foram escondidos por causa de erosões.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 brincadeiras de criança que seriam consideradas muito perigosas hoje em dia</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/brincadeira-de-crianca/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2015 10:43:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/brincadeira-de-crianca/</guid>
      <description>Antigamente quando passávamos as férias brincando com os amigos, ao invés dos videogames e computadores, as crianças inventavam várias formas de se divertir e se metiam em todos os tipos de confusão&amp;hellip;
&amp;nbsp;
1. Fazer fogo com uma lupa era, definitivamente, um belo jeito de passar o tempo:  Apenas não se queime.
&amp;nbsp;
2. Pular do balanço era mais comum:  Quebrar o braço também acontecia com frequência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lucasfilm ficou “P” da vida com estas fotos de Star Wars com Amy Schumer</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/amy-schumer-star-wars/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/amy-schumer-star-wars/</guid>
      <description>A edição americana da GQ Magazine publicou recentemente fotos da estrela da comédia Descompensada, Amy Schumer, em situações engraçadas e sensuais com personagens da série Star Wars, como C-3PO e R2-D2. No dia seguinte a Lucasfilm, autora da série, respondeu de uma forma nada amigável.
Veja a tradução do post feito pela empresa no Twitter: &amp;ldquo;Lucasfilm e Disney não aprovam, participam, ou toleram o uso inapropriado de seus personagens desta maneira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Para tudo! Alguém prendeu uma câmera GoPro num drone e filmou um show de fogos de artifício por cima!</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/gopro-queima-de-fogos/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/gopro-queima-de-fogos/</guid>
      <description>Amarrar uma câmera GoPro num drone voador é a nova onda em fotografia aérea hoje em dia, e este vídeo mostra o porquê. A GoPro te permite capturar imagens que não seriam possíveis em um helicóptero, por exemplo. Veja o vídeo fantástico que este cara conseguiu gravar fazendo seu drone voar no meio de uma queima de fogos, tudo ao som de Andrea Bocelli cantando &amp;ldquo;Con Te Partiro&amp;rdquo;. Dica: vale assistir em tela cheia&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>