<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mergulho on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/tags/mergulho/</link>
    <description>Recent content in Mergulho on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 May 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/tags/mergulho/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>O que mergulhadores encontraram nadando no mar é louco demais para ser real. Mas é.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/encontro-com-peixe-lua/</link>
      <pubDate>Sun, 22 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/encontro-com-peixe-lua/</guid>
      <description>Alguns animais são tão grandes que não temos outra opção além de sentir medo. Imagine elefantes, baleias e girafas em seu habitat natural. É mágico. Mas ver um Peixe-Lua nadando no oceano em todo o seu esplendor é, talvez, diferente de tudo que já tenha visto.
Esses habitantes do mar são raramente vistos e não são tão conhecidos como seus parentes marinhos. Mas como são os maiores peixes vertebrados do mundo, eles deveriam ser vistos com mais frequência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ele estava praticando mergulho, quando de repente... foi atacado! Pelo mais fofo dos animais marinhos</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/ataque-das-focas/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2015 21:38:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/ataque-das-focas/</guid>
      <description>Quando estes mergulhadores viram uma estranha forma emergindo do fundo do mar, eles provavelmente ficaram assustados. Mas assim que eles perceberam que a &amp;ldquo;criatura&amp;rdquo; era uma adorável foquinha, eles não se contiveram e entraram na brincadeira do animalzinho. Veja a brincadeira por completo, o que vai fazer muito bem para o seu humor.
&amp;nbsp;
Video by &amp;#064;Julián Bala
Posted by Ocean Reality on Thursday, July 9, 2015 &amp;nbsp;
A foca até chamou suas amigas para a festa!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mergulhadores encontram misteriosa bolha gigante nas profundezas do mar</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/bolha-marinha-gigante/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 16:44:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/bolha-marinha-gigante/</guid>
      <description>Este vídeo é de tirar o fôlego! Por mais que pensemos conhecer nosso planeta, sempre existirá alguma coisa tão bizarra quanto linda escondida no fundo do mar.
Lutfu Tanriover estava mergulhando na costa do Mediterrâneo perto de sua casa na Turquia com alguns amigos. Era um dia normal de mergulho para eles, o clima estava perfeito, e nada fora do comum tinha acontecido: nada de queimaduras de água-vivas, nem ataques de tubarão :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estes 6 incríveis buracos estão entre os mais profundos do mundo</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/buracos-assustadores/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 2015 08:01:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/buracos-assustadores/</guid>
      <description>De todas as formações geológicas da Terra, os buracos gigantes que levam ao centro do planeta são os que mais fazem você perceber que somos apenas uma poeirinha numa pedra que está flutuando na escuridão do espaço.
Estes buracos foram criados de várias formas (tanto naturalmente quanto feitos pelo homem), mas cada um deles se parece com um portão para o inferno. Aqui vai uma lista de alguns dos mais profundos e assustadores buracos do planeta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>