<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>impressionante on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/tags/impressionante/</link>
    <description>Recent content in impressionante on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Mar 2016 10:01:12 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/tags/impressionante/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Quando a tripulação desse barco percebeu o que estava acontecendo, já era quase tarde demais.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/nascimento-de-uma-ilha/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Mar 2016 10:01:12 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/nascimento-de-uma-ilha/</guid>
      <description>Nós não costumamos pensar sobre isso no nosso dia a dia, mas a Terra está em constante mudança. Só que isso acontece tão devagar que não podemos perceber. Mas de vez em quando as coisas aceleram&amp;hellip; e muito. Recentemente, os tripulantes do Maiken estavam desfrutando os mares do Pacífico Sul quando avistaram um &amp;ldquo;descoloramento&amp;rdquo; na água. Eles navegaram mais perto para inspecionar o que era, mas quando perceberam do que se tratava já era tarde demais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>9 vídeos de navios em tempestades que vão fazer você nunca mais querer entrar em um barco!!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/tempestades-maritimas/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Sep 2015 19:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/tempestades-maritimas/</guid>
      <description>Um barco pesqueiro batalhando com o Atlântico na costa da Irlanda (Foto: Ministério da Defesa do Reino Unido/Flickr)
&amp;nbsp;
“Como os homens agem em um barco afundando? Eles seguram as mãos uns dos outros? Passam o whisky para o próximo? Choram?”
&amp;nbsp;
Em um esforço para responder a essa pergunta, o autor Sebastian Junger investigou o desaparecimento de Capitão Billy Tyne e sua tripulação de pescadores a bordo do Andrea Gail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estes 6 incríveis buracos estão entre os mais profundos do mundo</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/buracos-assustadores/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 2015 08:01:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/buracos-assustadores/</guid>
      <description>De todas as formações geológicas da Terra, os buracos gigantes que levam ao centro do planeta são os que mais fazem você perceber que somos apenas uma poeirinha numa pedra que está flutuando na escuridão do espaço.
Estes buracos foram criados de várias formas (tanto naturalmente quanto feitos pelo homem), mas cada um deles se parece com um portão para o inferno. Aqui vai uma lista de alguns dos mais profundos e assustadores buracos do planeta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Não acreditei no close da lua que ele conseguiu com o zoom da sua câmera</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/zoom-na-lua/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/zoom-na-lua/</guid>
      <description>Muita gente sai a noite com suas novíssimas câmeras digitais DSLR e seus kits de lentes e tentam tirar uma foto com zoom da lua. Afinal de contas, eles pagaram caro por suas câmeras e elas deveriam ser capazes disso&amp;hellip; mas, na maioria dos casos, o que conseguem são fotos desfocadas e com baixa qualidade.
Mas acredite, isto é possível! Com sua Nikon Coolpix P900 e seu incrível zoom (83x!!), o fotógrafo Lothar Lenz mostra que isto não só é possível, como o resultado pode ser surpreendente!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Para tudo! Alguém prendeu uma câmera GoPro num drone e filmou um show de fogos de artifício por cima!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/gopro-queima-de-fogos/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/gopro-queima-de-fogos/</guid>
      <description>Amarrar uma câmera GoPro num drone voador é a nova onda em fotografia aérea hoje em dia, e este vídeo mostra o porquê. A GoPro te permite capturar imagens que não seriam possíveis em um helicóptero, por exemplo. Veja o vídeo fantástico que este cara conseguiu gravar fazendo seu drone voar no meio de uma queima de fogos, tudo ao som de Andrea Bocelli cantando &amp;ldquo;Con Te Partiro&amp;rdquo;. Dica: vale assistir em tela cheia&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>