<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>estranho on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/tags/estranho/</link>
    <description>Recent content in estranho on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 May 2016 20:14:46 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/tags/estranho/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>10 mulheres que você não vai acreditar que são reais!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/10-mulheres/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 20:14:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/10-mulheres/</guid>
      <description>Há algumas pessoas que você encontra ao longo da vida que são um pouco diferentes do que é considerado “normal”. Bem, quem tem o direito de julgar por si o que é normal ou não? Ninguém. Mas há pessoas neste mundo que desafiam a ordem natural. Elas fizeram coisas a si, ou nasceram com diferenças que fazem deles curiosidades naturais. Aqui estão 11 mulheres que você não acreditará que existem, mas que estão vivendo vidas normais assim como você e eu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você conhece os 15 fatos mais perturbadores do mundo?</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fatos-perturbadores/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Aug 2015 19:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fatos-perturbadores/</guid>
      <description>Não fique com raiva da gente se você perder o sono lendo isso&amp;hellip;
&amp;nbsp;
1. Os romanos, grandes inventores da raça humana, inventaram o clareamento dental – mas, ao invés de listerine, eles usavam urina. &amp;nbsp;
2. Todos os insetos são comestíveis e contém uma quantidade imensa de proteínas. Vontade de comer aquele bife? Você terá mais proteínas com esses pequeninos! &amp;nbsp;
3. O exterior das jujubas é feito de goma-laca, uma resina secretada pelo inseto kerria lacca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você consegue reconhecer esses 14 animais sem pelo?</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/animais-pelados/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jul 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/animais-pelados/</guid>
      <description>Todos nós reconhecemos nossos amigos peludos quando eles têm os pêlos que estamos acostumados, mas o que acontece quando eles não têm mais pêlo algum? Isto&amp;hellip;
&amp;nbsp;
 1. Chipanzé
&amp;nbsp;
 2. Guaxinim
&amp;nbsp;
 3. Porquinho-da-Índia
&amp;nbsp;
 4. Canguru
&amp;nbsp;
 5. Pinguim
&amp;nbsp;
 6. Cachorro
&amp;nbsp;
 7. Papagaio
&amp;nbsp;
    (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});  &amp;nbsp;
 8. Rato
&amp;nbsp;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>