<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vídeos on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/categories/videos/</link>
    <description>Recent content in Vídeos on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Sep 2015 19:00:00 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/categories/videos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>9 vídeos de navios em tempestades que vão fazer você nunca mais querer entrar em um barco!!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/tempestades-maritimas/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Sep 2015 19:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/tempestades-maritimas/</guid>
      <description>Um barco pesqueiro batalhando com o Atlântico na costa da Irlanda (Foto: Ministério da Defesa do Reino Unido/Flickr)
&amp;nbsp;
“Como os homens agem em um barco afundando? Eles seguram as mãos uns dos outros? Passam o whisky para o próximo? Choram?”
&amp;nbsp;
Em um esforço para responder a essa pergunta, o autor Sebastian Junger investigou o desaparecimento de Capitão Billy Tyne e sua tripulação de pescadores a bordo do Andrea Gail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Colocar uma bola de metal quente em cima de um bloco de espuma cria resultados inesperados</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/bola-de-fogo/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/bola-de-fogo/</guid>
      <description>Já vi alguns experimentos científicos bem impressionantes antes, mas os mais surpreendentes sempre envolvem, de alguma forma, esferas incandescentes de níquel. Este metal conduz calor muito bem, é possível ser moldado em praticamente qualquer coisa, e é bem mais barato que os outros metais. Quando a pessoa realizou este experimento científico, ela usou uma bola de níquel incandescente para ajudar a alavancar seu truque. Veja o que esta fonte de calor esférica pode fazer com um grande pedaço de espuma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este homem filmou seu cachorro de manhã bem cedo fazendo um barulho horrendo</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/cachorro-rabugento/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Aug 2015 20:06:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/cachorro-rabugento/</guid>
      <description>Esse cachorro tem algo a dizer ao seu dono todas as manhãs. Digamos que ele não fica muito feliz em ser acordado tão cedo.
&amp;nbsp;
Seus grunhidos bizarros deixam bem claro o quão rabugento ele é pela manhã.
   (fonte: Rumble Viral) Talvez se ele desse uma xícara de café ao pobre cachorro, ajudaria&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta gatinha aprendeu que não gosta de banhos da pior maneira possível</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/banho-de-gato/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2015 10:22:35 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/banho-de-gato/</guid>
      <description>Para esta gatinha, uma banheira cheia de água era um mistério. Para investigar, ela decidiu pular para cima de uma plataforma que flutuava na superfície da água. Ela só não contava com um pequeno detalhe&amp;hellip;
Tinha um buraco no meio da &amp;ldquo;plataforma&amp;rdquo;.
&amp;nbsp;
 &amp;nbsp;
Tadinha&amp;hellip; Tenho certeza que esta mocinha curiosa não vai se aproximar da água de novo tão cedo. É só um palpite ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ele estava praticando mergulho, quando de repente... foi atacado! Pelo mais fofo dos animais marinhos</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/ataque-das-focas/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2015 21:38:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/ataque-das-focas/</guid>
      <description>Quando estes mergulhadores viram uma estranha forma emergindo do fundo do mar, eles provavelmente ficaram assustados. Mas assim que eles perceberam que a &amp;ldquo;criatura&amp;rdquo; era uma adorável foquinha, eles não se contiveram e entraram na brincadeira do animalzinho. Veja a brincadeira por completo, o que vai fazer muito bem para o seu humor.
&amp;nbsp;
Video by &amp;#064;Julián Bala
Posted by Ocean Reality on Thursday, July 9, 2015 &amp;nbsp;
A foca até chamou suas amigas para a festa!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mergulhadores encontram misteriosa bolha gigante nas profundezas do mar</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/bolha-marinha-gigante/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 16:44:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/bolha-marinha-gigante/</guid>
      <description>Este vídeo é de tirar o fôlego! Por mais que pensemos conhecer nosso planeta, sempre existirá alguma coisa tão bizarra quanto linda escondida no fundo do mar.
Lutfu Tanriover estava mergulhando na costa do Mediterrâneo perto de sua casa na Turquia com alguns amigos. Era um dia normal de mergulho para eles, o clima estava perfeito, e nada fora do comum tinha acontecido: nada de queimaduras de água-vivas, nem ataques de tubarão :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O animal que faz truques mais impressionantes não é um cachorro, e sim um gato!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/truques-de-gatos/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2015 09:15:05 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/truques-de-gatos/</guid>
      <description>Quando você adota um gato, você sabe em que está se metendo: Vai ter que lidar com um animal que na maior parte das vezes vai te ignorar completamente. Mas não tem problema, quem gosta de gatos gosta também da independência de seus amigos felinos e respeitam o fato de que eles não são completamente dependentes dos seus humanos.
Uma coisa que donos de gatos desconhecem, porém, são suas habilidades. Cães são famosos por aprenderem truques de sentar, rolar, pular, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta garotinha deixou os jurados de boca aberta com seu talento - ela nasceu para brilhar!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/heavenly-joy-tem-talento/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/heavenly-joy-tem-talento/</guid>
      <description>Quando a pequena Heavenly Joy Jerkins subiu no palco do programa America&amp;rsquo;s Got Talent, todo mundo sabia que a adorável menina de 5 anos faria uma boa apresentação. Porém, só depois que ela começou a cantar foi que todos perceberam o quanto ela era realmente boa.
Em apenas alguns segundos ela conquistou completamente os corações dos jurados, assim como da platéia. Assista a ela cantando e sapateando &amp;ldquo;In Summer&amp;rdquo;, música do filme Frozen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Duas garotas pulam pela janela para escapar de um super incêndio</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/resgate-dramatico/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/resgate-dramatico/</guid>
      <description>Quando este prédio residêncial pega fogo e as chamas começam a se espalhar rapidamente, duas jovens se veem presas em seu apartamento, sem nenhuma saída. Por sorte, dois rapazes chegaram na hora certa e as convenceram de pular por uma janela.
Assista o momento dramático em que as jovens caem nos braços de seus heróicos vizinhos, após saltarem da janela do segundo andar. São atos assim que nos fazem restaurar a fé nos seres humanos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quando você perceber o que REALMENTE está acontecendo neste vídeo, você ficará impressionado!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/comercial-sobre-atencao/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/comercial-sobre-atencao/</guid>
      <description>Muitos tele-espectadores se dispersam e quase não prestam atenção no que está passando na TV. Eles se distraem facilmente e vão fazer outras coisas que &amp;ldquo;necessitam&amp;rdquo; da sua atenção. É muito fácil as pessoas ficarem distraídas atualmente graças aos celulares, tablets e outros hobbies.
Este comercial pôe nossas distrações em pespectiva. Ele foi criado pela fabricante de carros SKODA para testar o quanto exatamente estamos prestando atenção no que está sendo mostrado na telinha.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>