<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>curiosidades on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/tags/curiosidades/</link>
    <description>Recent content in curiosidades on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 May 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/tags/curiosidades/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>O que mergulhadores encontraram nadando no mar é louco demais para ser real. Mas é.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/encontro-com-peixe-lua/</link>
      <pubDate>Sun, 22 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/encontro-com-peixe-lua/</guid>
      <description>Alguns animais são tão grandes que não temos outra opção além de sentir medo. Imagine elefantes, baleias e girafas em seu habitat natural. É mágico. Mas ver um Peixe-Lua nadando no oceano em todo o seu esplendor é, talvez, diferente de tudo que já tenha visto.
Esses habitantes do mar são raramente vistos e não são tão conhecidos como seus parentes marinhos. Mas como são os maiores peixes vertebrados do mundo, eles deveriam ser vistos com mais frequência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se algum dia uma mariposa dessas pousar em você, pare tudo e tire-a imediatamente. Sério.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/mariposa-sanguessuga/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/mariposa-sanguessuga/</guid>
      <description>Até mesmo pessoas que tem medo mortal de insetos não tem problemas com mariposas. Como poderiam? Elas não mordem, se movem lentamente e não querem mais nada além de passar a noite toda voando em círculos em volta da lâmpada da sua varanda.
Mas nem todas as mariposas são inofensivas. Existe uma espécie muito peculiar de mariposa que vive nas profundezas das florestas da América do Sul, e são quase tão assustadoras quanto misteriosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você provavelmente nunca viu essas 32 incríveis fotos. Prepare-se para se surpreender!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fotos-surpreendentes/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2015 22:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fotos-surpreendentes/</guid>
      <description>Cada um de nós passa pela vida, muitas vezes desatento para tantas coisas. É completamente normal; a maioria das pessoas conhece apenas uma pequena fração de coisas que existe nesse planeta. Com sorte, graças aos avanços tecnológicos e à fotografia, nós podemos aprender sobre o nosso planeta de diferentes formas.
Veja estas fotos raras e incomuns, por exemplo. Você provavelmente não tinha visto nenhuma antes&amp;hellip; mas nem por isto elas deixam de existir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você conhece os 15 fatos mais perturbadores do mundo?</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fatos-perturbadores/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Aug 2015 19:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fatos-perturbadores/</guid>
      <description>Não fique com raiva da gente se você perder o sono lendo isso&amp;hellip;
&amp;nbsp;
1. Os romanos, grandes inventores da raça humana, inventaram o clareamento dental – mas, ao invés de listerine, eles usavam urina. &amp;nbsp;
2. Todos os insetos são comestíveis e contém uma quantidade imensa de proteínas. Vontade de comer aquele bife? Você terá mais proteínas com esses pequeninos! &amp;nbsp;
3. O exterior das jujubas é feito de goma-laca, uma resina secretada pelo inseto kerria lacca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 esculturas pelo mundo afora que te vão te deixar de queixo caído!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/esculturas-brilhantes/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/esculturas-brilhantes/</guid>
      <description>Esqueça o touro de Wall Street, figurinha batida. Você não vai querer perder essas brilhantes peças de arte em suas viagens pelo mundo.
&amp;nbsp;
1. Mihai Eminescu – Onesti, România  (fonte: Dana Dima) &amp;nbsp;
2. Mustangs por Robert Glen – Las Colinas, Texas  (fonte: Mustangs of Las Colinas) &amp;nbsp;
3. The Monument Of An Anonymous Passerby – Wroclaw, Polônia &amp;nbsp;
4. Expansion por Paige Bradley – Nova Iorque, Estados Unidos  (fonte: Anastasia Tank) &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 fotos tão falsas que vão te dar arrepios quando perceber que são reais.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fotos-falsas/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2015 10:27:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fotos-falsas/</guid>
      <description>Se você não acredita que essas fotos são reais, é melhor acreditar. Não tem como ficar mais real que isso.
&amp;nbsp;
1. Uma tempestade de poeira nos mares da Austrália. &amp;nbsp;
2. Este cruzeiro flutuante é, na verdade, um hotel na Coréia do Sul. &amp;nbsp;
3. O grafiteiro francês Tilt criou uma verdadeira obra-prima decorando uma metade de um quarto do hotel Marseille e deixando a outra metade totalmente em branco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arqueólogos revelam um novo mistério sobre as cabeças da Ilha de Páscoa</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/ilha-de-pascoa/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2015 15:49:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/ilha-de-pascoa/</guid>
      <description>Estas estátuas esculpidas em pedra vulcânica entre 100 d.C. e 1800 d.C. pelos antigos polinésios, construídas para representar figuras tribais, foram reveladas terem muito mais do que aparentavam durante uma escavação arqueológica em 2012.
&amp;nbsp;
A escavação revelou que as famosas Cabeças de Páscoa, na verdade, possuem corpos escondidos abaixo da superfície. &amp;nbsp;
Arqueólogos já sabiam sobre os corpos desde 1914, após estudarem estas estátuas por um século. Eles foram escondidos por causa de erosões.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mergulhadores encontram misteriosa bolha gigante nas profundezas do mar</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/bolha-marinha-gigante/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 16:44:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/bolha-marinha-gigante/</guid>
      <description>Este vídeo é de tirar o fôlego! Por mais que pensemos conhecer nosso planeta, sempre existirá alguma coisa tão bizarra quanto linda escondida no fundo do mar.
Lutfu Tanriover estava mergulhando na costa do Mediterrâneo perto de sua casa na Turquia com alguns amigos. Era um dia normal de mergulho para eles, o clima estava perfeito, e nada fora do comum tinha acontecido: nada de queimaduras de água-vivas, nem ataques de tubarão :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você consegue reconhecer esses 14 animais sem pelo?</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/animais-pelados/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jul 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/animais-pelados/</guid>
      <description>Todos nós reconhecemos nossos amigos peludos quando eles têm os pêlos que estamos acostumados, mas o que acontece quando eles não têm mais pêlo algum? Isto&amp;hellip;
&amp;nbsp;
 1. Chipanzé
&amp;nbsp;
 2. Guaxinim
&amp;nbsp;
 3. Porquinho-da-Índia
&amp;nbsp;
 4. Canguru
&amp;nbsp;
 5. Pinguim
&amp;nbsp;
 6. Cachorro
&amp;nbsp;
 7. Papagaio
&amp;nbsp;
    (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});  &amp;nbsp;
 8. Rato
&amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estes 6 incríveis buracos estão entre os mais profundos do mundo</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/buracos-assustadores/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 2015 08:01:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/buracos-assustadores/</guid>
      <description>De todas as formações geológicas da Terra, os buracos gigantes que levam ao centro do planeta são os que mais fazem você perceber que somos apenas uma poeirinha numa pedra que está flutuando na escuridão do espaço.
Estes buracos foram criados de várias formas (tanto naturalmente quanto feitos pelo homem), mas cada um deles se parece com um portão para o inferno. Aqui vai uma lista de alguns dos mais profundos e assustadores buracos do planeta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta bola faz uma coisa muito louca quando jogada de uma grande altura</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/efeito-magnus/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/efeito-magnus/</guid>
      <description>Se você jogar uma bola de basquete de uma janela do segundo andar, o máximo que vai acontecer é ficar devendo desculpas a alguém que estiver passando lá embaixo.
Mas se você estiver a uma boa altura e der um girada na bola antes de arremessá-la, ela irá fazer uma curva e se afastar bastante do ponto onde deveria cair.
Este é o Efeito Magnus, em que a rotação da bola altera sua trajetória.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>