<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>tubarao on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/tags/tubarao/</link>
    <description>Recent content in tubarao on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Jul 2015 06:15:00 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/tags/tubarao/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Este tubarão estava em perigo, e esses corajosos irmãos resolveram ajudar</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/irmaos-salvam-tubarao/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jul 2015 06:15:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/irmaos-salvam-tubarao/</guid>
      <description>Se prepare porque esta filmagem de dois irmãos salvando um tubarão-martelo (com vários banhistas em volta que poderiam ter sido feridos por ele) é de arrepiar!
Dada a quantidade de relatos de banhistas sendo mordidos, atacados ou mutilados por tubarões durante a temporada de praia, você deve aplaudir a coragem destes dois.
Os irmãos estavam na praia de Destin, Flórida. Quando perceberam que o tubarão-martelo de 3 metros estava ferido, um dos irmãos nadou até ele e o arrastou até a areia - longe das pessoas na água.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Surfista profissional Mick Fanning é atacado por tubarão em transmissão ao-vivo</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/surfista-soca-tubarao/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/surfista-soca-tubarao/</guid>
      <description>Por mais fascinantes que os tubarões possam ser, você nunca quer ouvir falar de alguém sendo atacado por um dos mais ferozes predadores da natureza.
Ninguém precisou ouvir falar sobre o encontro entre um tubarão branco e o surfista profissional Mick Fanning, que participava de uma competição de surf neste último fim de semana: todos puderam ver na TV ao vivo!
Por sorte Fanning conseguiu sair ileso, mas veja só como ele conseguiu se safar da fera:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>