<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Foto-digital on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/tags/foto-digital/</link>
    <description>Recent content in Foto-digital on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Aug 2015 06:00:00 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/tags/foto-digital/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Usando somente seu iPhone, esta fotógrafa cria cenas saídas diretamente de um sonho</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/magica-de-celular/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2015 06:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/magica-de-celular/</guid>
      <description>Uma fotógrafa e dona de casa, Melissa Vincent, sempre quis mostrar às pessoas pelo mundo afora o lado mágico de seu Estado natal, O Mississippi. Quando ela descobriu as redes sociais e o Instagram em 2011, logo percebeu que poderia trazer seu público com apenas um clique. Melissa começou sua jornada artística usando um iPhone 4 com a tela quebrada e aprimorou suas criações (e trocou de celular) ao longo dos anos, criando imagens perfeitamente surreais com a ponta de seus dedos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Não acreditei no close da lua que ele conseguiu com o zoom da sua câmera</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/zoom-na-lua/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/zoom-na-lua/</guid>
      <description>Muita gente sai a noite com suas novíssimas câmeras digitais DSLR e seus kits de lentes e tentam tirar uma foto com zoom da lua. Afinal de contas, eles pagaram caro por suas câmeras e elas deveriam ser capazes disso&amp;hellip; mas, na maioria dos casos, o que conseguem são fotos desfocadas e com baixa qualidade.
Mas acredite, isto é possível! Com sua Nikon Coolpix P900 e seu incrível zoom (83x!!), o fotógrafo Lothar Lenz mostra que isto não só é possível, como o resultado pode ser surpreendente!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>