<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>interessante on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/tags/interessante/</link>
    <description>Recent content in interessante on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 May 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/tags/interessante/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>O que mergulhadores encontraram nadando no mar é louco demais para ser real. Mas é.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/encontro-com-peixe-lua/</link>
      <pubDate>Sun, 22 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/encontro-com-peixe-lua/</guid>
      <description>Alguns animais são tão grandes que não temos outra opção além de sentir medo. Imagine elefantes, baleias e girafas em seu habitat natural. É mágico. Mas ver um Peixe-Lua nadando no oceano em todo o seu esplendor é, talvez, diferente de tudo que já tenha visto.
Esses habitantes do mar são raramente vistos e não são tão conhecidos como seus parentes marinhos. Mas como são os maiores peixes vertebrados do mundo, eles deveriam ser vistos com mais frequência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se algum dia uma mariposa dessas pousar em você, pare tudo e tire-a imediatamente. Sério.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/mariposa-sanguessuga/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/mariposa-sanguessuga/</guid>
      <description>Até mesmo pessoas que tem medo mortal de insetos não tem problemas com mariposas. Como poderiam? Elas não mordem, se movem lentamente e não querem mais nada além de passar a noite toda voando em círculos em volta da lâmpada da sua varanda.
Mas nem todas as mariposas são inofensivas. Existe uma espécie muito peculiar de mariposa que vive nas profundezas das florestas da América do Sul, e são quase tão assustadoras quanto misteriosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 mulheres que você não vai acreditar que são reais!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/10-mulheres/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 20:14:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/10-mulheres/</guid>
      <description>Há algumas pessoas que você encontra ao longo da vida que são um pouco diferentes do que é considerado “normal”. Bem, quem tem o direito de julgar por si o que é normal ou não? Ninguém. Mas há pessoas neste mundo que desafiam a ordem natural. Elas fizeram coisas a si, ou nasceram com diferenças que fazem deles curiosidades naturais. Aqui estão 11 mulheres que você não acreditará que existem, mas que estão vivendo vidas normais assim como você e eu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Porque beber quando você pode comer Álcool? Deliciosas receitas de dar água na boca</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/comida-alcoolica/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2015 15:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/comida-alcoolica/</guid>
      <description>Álcool pode ter muito mais usos do que deixar você &amp;ldquo;alto&amp;rdquo;&amp;hellip;
&amp;nbsp;
1. Pipoca de Gintônica  (fonte: The Gin is in) &amp;nbsp;
2. Rosquinhas de Cerveja  (fonte: The Beeroness) &amp;nbsp;
3. Pizza de Vodka  O restaurante Pomodoro em Nove Iorque serve esta delícia de pizza
&amp;nbsp;
4. Sorvete de Vinho  Dois dos nossos pecados mais gostosos finalmente se encontram
&amp;nbsp;
    (adsbygoogle = window.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Usando somente seu iPhone, esta fotógrafa cria cenas saídas diretamente de um sonho</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/magica-de-celular/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2015 06:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/magica-de-celular/</guid>
      <description>Uma fotógrafa e dona de casa, Melissa Vincent, sempre quis mostrar às pessoas pelo mundo afora o lado mágico de seu Estado natal, O Mississippi. Quando ela descobriu as redes sociais e o Instagram em 2011, logo percebeu que poderia trazer seu público com apenas um clique. Melissa começou sua jornada artística usando um iPhone 4 com a tela quebrada e aprimorou suas criações (e trocou de celular) ao longo dos anos, criando imagens perfeitamente surreais com a ponta de seus dedos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>