<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>comercial on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/tags/comercial/</link>
    <description>Recent content in comercial on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Jul 2015 05:35:46 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/tags/comercial/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Estes lindos bebês vão fazer você rolar de rir em menos de 30 segundos</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/caras-de-caquinha/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/caras-de-caquinha/</guid>
      <description>Quando estes bebês estavam se preparando para &amp;ldquo;encher as fraldas&amp;rdquo;, Pampers estava lá pronta para capturar o momento em câmera-lenta. Eles conseguiram filmar as mais hilariantes carinhas informando &amp;ldquo;fiz caquinha&amp;rdquo;. Você terá razões de sobra para rir por algumas horas.
Espere só até você ver algumas destas caretas. Se você tem filhos vai perceber que algumas são bastante familiares!
&amp;nbsp;
   (fonte: Pampers/Youtube) &amp;nbsp;
Eles não apenas são os bebês mais fofinhos que já vimos, mas algumas dessas carinhas são simplesmente adoráveis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quando você perceber o que REALMENTE está acontecendo neste vídeo, você ficará impressionado!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/comercial-sobre-atencao/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/comercial-sobre-atencao/</guid>
      <description>Muitos tele-espectadores se dispersam e quase não prestam atenção no que está passando na TV. Eles se distraem facilmente e vão fazer outras coisas que &amp;ldquo;necessitam&amp;rdquo; da sua atenção. É muito fácil as pessoas ficarem distraídas atualmente graças aos celulares, tablets e outros hobbies.
Este comercial pôe nossas distrações em pespectiva. Ele foi criado pela fabricante de carros SKODA para testar o quanto exatamente estamos prestando atenção no que está sendo mostrado na telinha.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>