<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Altomar on Planeta Viral</title>
    <link>https://www.planetaviral.com.br/tags/altomar/</link>
    <description>Recent content in Altomar on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Mar 2016 10:01:12 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.planetaviral.com.br/tags/altomar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Quando a tripulação desse barco percebeu o que estava acontecendo, já era quase tarde demais.</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/nascimento-de-uma-ilha/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Mar 2016 10:01:12 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/nascimento-de-uma-ilha/</guid>
      <description>Nós não costumamos pensar sobre isso no nosso dia a dia, mas a Terra está em constante mudança. Só que isso acontece tão devagar que não podemos perceber. Mas de vez em quando as coisas aceleram&amp;hellip; e muito. Recentemente, os tripulantes do Maiken estavam desfrutando os mares do Pacífico Sul quando avistaram um &amp;ldquo;descoloramento&amp;rdquo; na água. Eles navegaram mais perto para inspecionar o que era, mas quando perceberam do que se tratava já era tarde demais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>9 vídeos de navios em tempestades que vão fazer você nunca mais querer entrar em um barco!!</title>
      <link>https://www.planetaviral.com.br/tempestades-maritimas/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Sep 2015 19:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.planetaviral.com.br/tempestades-maritimas/</guid>
      <description>Um barco pesqueiro batalhando com o Atlântico na costa da Irlanda (Foto: Ministério da Defesa do Reino Unido/Flickr)
&amp;nbsp;
“Como os homens agem em um barco afundando? Eles seguram as mãos uns dos outros? Passam o whisky para o próximo? Choram?”
&amp;nbsp;
Em um esforço para responder a essa pergunta, o autor Sebastian Junger investigou o desaparecimento de Capitão Billy Tyne e sua tripulação de pescadores a bordo do Andrea Gail.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>