<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ciência &amp; tecnologia on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/categories/ciencia--tecnologia/</link>
    <description>Recent content in Ciência &amp; tecnologia on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Oct 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/categories/ciencia--tecnologia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Você provavelmente deixa seu cachorro fazer isso, mas veja porque deve evitar</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/nao-beije-seu-cachorro/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/nao-beije-seu-cachorro/</guid>
      <description>Assim como a maioria dos donos de cachorros, eu não vejo problema nenhum em deixar meus filhotes me beijarem. Porém uma coisa que eu não deixo eles fazerem é beijar perto da minha boca&amp;hellip; porque obviamente é nojento! Eu sei que para alguns, dizer isto é um absurdo, mas por favor prestem atenção: Apesar de eu estar mais preocupada com o mau hálito deles, especialistas dizem que deixá-los beijar seus lábios não é bom para a sua saúde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se algum dia uma mariposa dessas pousar em você, pare tudo e tire-a imediatamente. Sério.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/mariposa-sanguessuga/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/mariposa-sanguessuga/</guid>
      <description>Até mesmo pessoas que tem medo mortal de insetos não tem problemas com mariposas. Como poderiam? Elas não mordem, se movem lentamente e não querem mais nada além de passar a noite toda voando em círculos em volta da lâmpada da sua varanda.
Mas nem todas as mariposas são inofensivas. Existe uma espécie muito peculiar de mariposa que vive nas profundezas das florestas da América do Sul, e são quase tão assustadoras quanto misteriosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quando a tripulação desse barco percebeu o que estava acontecendo, já era quase tarde demais.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/nascimento-de-uma-ilha/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Mar 2016 10:01:12 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/nascimento-de-uma-ilha/</guid>
      <description>Nós não costumamos pensar sobre isso no nosso dia a dia, mas a Terra está em constante mudança. Só que isso acontece tão devagar que não podemos perceber. Mas de vez em quando as coisas aceleram&amp;hellip; e muito. Recentemente, os tripulantes do Maiken estavam desfrutando os mares do Pacífico Sul quando avistaram um &amp;ldquo;descoloramento&amp;rdquo; na água. Eles navegaram mais perto para inspecionar o que era, mas quando perceberam do que se tratava já era tarde demais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você provavelmente nunca viu essas 32 incríveis fotos. Prepare-se para se surpreender!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fotos-surpreendentes/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2015 22:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fotos-surpreendentes/</guid>
      <description>Cada um de nós passa pela vida, muitas vezes desatento para tantas coisas. É completamente normal; a maioria das pessoas conhece apenas uma pequena fração de coisas que existe nesse planeta. Com sorte, graças aos avanços tecnológicos e à fotografia, nós podemos aprender sobre o nosso planeta de diferentes formas.
Veja estas fotos raras e incomuns, por exemplo. Você provavelmente não tinha visto nenhuma antes&amp;hellip; mas nem por isto elas deixam de existir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta novidade fará a bateria do seu iPhone durar uma semana inteira!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/nova-bateria-iphone/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Sep 2015 10:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/nova-bateria-iphone/</guid>
      <description>Temos que admitir, os smartphones nos permitem fazer uma grande quantidade de tarefas na palma da nossa mão, mas quando se trata de duração de bateria essas coisas são um desapontamento total. Se você é um usuário normal, a bateria normalmente dura até o final do dia, e mesmo que existam alguns truques para economizar alguma bateria (como limitar a conectividade ou evitar rodar apps em background) estes te darão algumas horas extras de bateria, mas é só isso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Um asteroide vai atingir a Terra, de novo</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/asteroide-destroi-a-terra-de-novo/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2015 16:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/asteroide-destroi-a-terra-de-novo/</guid>
      <description>Então, parece que a terra será destruída por um asteroide gigante que está vindo em nossa direção&amp;hellip; de novo! &amp;nbsp;
Essa afirmação está sendo feita por um grupo de teoristas da conspiração. Eles também afirmam que o mundo vai ser destruído entre os dias 21 a 28 de setembro.
O máximo que o autoproclamado profeta Efrain Rodriguez fez foi passar sua inovadora descoberta para a NASA. Sua previsão apoia a profecia da lua de sangue, com 28 de setembro sendo o dia da última das quatro “luas sangrentas”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 perguntas dos criacionistas para quem acredita em evolução</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/mensagens-dos-criacionistas/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Aug 2015 10:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/mensagens-dos-criacionistas/</guid>
      <description>Pediram a 22 criacionistas para escreverem uma pergunta, mensagem ou nota dizendo o que eles achavam sobre o debate de Bill Nye (teoria da evolução) contra Ken Ham (teoria da criação).
Veja o que eles escreveram (em traduções livres):
&amp;nbsp;
1. “Bill Nye, você está influenciando a mente das crianças de uma forma positiva?” &amp;nbsp;
2. “Você tem medo de um Criador Divino?” &amp;nbsp;
3. “É completamente ilógico que a terra tenha sido criada já formada?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cobra come um porco-espinho, e se arrepende depois. Veja o porquê</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/cobra-come-porco-espinho/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2015 22:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/cobra-come-porco-espinho/</guid>
      <description>Se alguma vez você quis ver a teoria da evolução das espécies em ação, aqui está: Uma gulosa cobra píton quis comer um porco-espinho inteiro, mas percebeu tarde demais que o mecanismo de defesa que estes animais desenvolveram, não só é bastante eficaz como também muito desagradável para seu predador.
ATENÇÃO: As fotos do final são bastante fortes.
&amp;nbsp;
Um ciclista na África do Sul encontrou esta píton &amp;ldquo;alargada&amp;rdquo; numa trilha de mountain bike dentro de uma reserva florestal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Colocar uma bola de metal quente em cima de um bloco de espuma cria resultados inesperados</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/bola-de-fogo/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/bola-de-fogo/</guid>
      <description>Já vi alguns experimentos científicos bem impressionantes antes, mas os mais surpreendentes sempre envolvem, de alguma forma, esferas incandescentes de níquel. Este metal conduz calor muito bem, é possível ser moldado em praticamente qualquer coisa, e é bem mais barato que os outros metais. Quando a pessoa realizou este experimento científico, ela usou uma bola de níquel incandescente para ajudar a alavancar seu truque. Veja o que esta fonte de calor esférica pode fazer com um grande pedaço de espuma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 fotos tão falsas que vão te dar arrepios quando perceber que são reais.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fotos-falsas/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2015 10:27:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fotos-falsas/</guid>
      <description>Se você não acredita que essas fotos são reais, é melhor acreditar. Não tem como ficar mais real que isso.
&amp;nbsp;
1. Uma tempestade de poeira nos mares da Austrália. &amp;nbsp;
2. Este cruzeiro flutuante é, na verdade, um hotel na Coréia do Sul. &amp;nbsp;
3. O grafiteiro francês Tilt criou uma verdadeira obra-prima decorando uma metade de um quarto do hotel Marseille e deixando a outra metade totalmente em branco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arqueólogos revelam um novo mistério sobre as cabeças da Ilha de Páscoa</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/ilha-de-pascoa/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2015 15:49:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/ilha-de-pascoa/</guid>
      <description>Estas estátuas esculpidas em pedra vulcânica entre 100 d.C. e 1800 d.C. pelos antigos polinésios, construídas para representar figuras tribais, foram reveladas terem muito mais do que aparentavam durante uma escavação arqueológica em 2012.
&amp;nbsp;
A escavação revelou que as famosas Cabeças de Páscoa, na verdade, possuem corpos escondidos abaixo da superfície. &amp;nbsp;
Arqueólogos já sabiam sobre os corpos desde 1914, após estudarem estas estátuas por um século. Eles foram escondidos por causa de erosões.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mergulhadores encontram misteriosa bolha gigante nas profundezas do mar</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/bolha-marinha-gigante/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 16:44:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/bolha-marinha-gigante/</guid>
      <description>Este vídeo é de tirar o fôlego! Por mais que pensemos conhecer nosso planeta, sempre existirá alguma coisa tão bizarra quanto linda escondida no fundo do mar.
Lutfu Tanriover estava mergulhando na costa do Mediterrâneo perto de sua casa na Turquia com alguns amigos. Era um dia normal de mergulho para eles, o clima estava perfeito, e nada fora do comum tinha acontecido: nada de queimaduras de água-vivas, nem ataques de tubarão :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você consegue reconhecer esses 14 animais sem pelo?</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/animais-pelados/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jul 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/animais-pelados/</guid>
      <description>Todos nós reconhecemos nossos amigos peludos quando eles têm os pêlos que estamos acostumados, mas o que acontece quando eles não têm mais pêlo algum? Isto&amp;hellip;
&amp;nbsp;
 1. Chipanzé
&amp;nbsp;
 2. Guaxinim
&amp;nbsp;
 3. Porquinho-da-Índia
&amp;nbsp;
 4. Canguru
&amp;nbsp;
 5. Pinguim
&amp;nbsp;
 6. Cachorro
&amp;nbsp;
 7. Papagaio
&amp;nbsp;
    (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});  &amp;nbsp;
 8. Rato
&amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estes 6 incríveis buracos estão entre os mais profundos do mundo</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/buracos-assustadores/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 2015 08:01:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/buracos-assustadores/</guid>
      <description>De todas as formações geológicas da Terra, os buracos gigantes que levam ao centro do planeta são os que mais fazem você perceber que somos apenas uma poeirinha numa pedra que está flutuando na escuridão do espaço.
Estes buracos foram criados de várias formas (tanto naturalmente quanto feitos pelo homem), mas cada um deles se parece com um portão para o inferno. Aqui vai uma lista de alguns dos mais profundos e assustadores buracos do planeta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta bola faz uma coisa muito louca quando jogada de uma grande altura</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/efeito-magnus/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/efeito-magnus/</guid>
      <description>Se você jogar uma bola de basquete de uma janela do segundo andar, o máximo que vai acontecer é ficar devendo desculpas a alguém que estiver passando lá embaixo.
Mas se você estiver a uma boa altura e der um girada na bola antes de arremessá-la, ela irá fazer uma curva e se afastar bastante do ponto onde deveria cair.
Este é o Efeito Magnus, em que a rotação da bola altera sua trajetória.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veja o que acontece quando ela entra na frente do espelho. Parece mágica!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/espelho-espelho-meu/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/espelho-espelho-meu/</guid>
      <description>Espelho, espelho meu&amp;hellip; Quando experimentamos roupas numa loja, existem várias pequenas inconveniências que já estamos acostumados. Não conseguimos ter uma ideia exata de como a roupa ficará na gente, porque normalmente estamos presos em um micro cubiculo chamado &amp;ldquo;provador&amp;rdquo;. Precisamos ficar tirando e colocando nossas roupas. E o pior de tudo, que nem nos damos conta: estamos experimentando roupas que foram vestidas por outras pessoas! Pense nos germes que elas podem estar carregando.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Não acreditei no close da lua que ele conseguiu com o zoom da sua câmera</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/zoom-na-lua/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2015 05:35:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/zoom-na-lua/</guid>
      <description>Muita gente sai a noite com suas novíssimas câmeras digitais DSLR e seus kits de lentes e tentam tirar uma foto com zoom da lua. Afinal de contas, eles pagaram caro por suas câmeras e elas deveriam ser capazes disso&amp;hellip; mas, na maioria dos casos, o que conseguem são fotos desfocadas e com baixa qualidade.
Mas acredite, isto é possível! Com sua Nikon Coolpix P900 e seu incrível zoom (83x!!), o fotógrafo Lothar Lenz mostra que isto não só é possível, como o resultado pode ser surpreendente!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>