<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cultura on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/tags/cultura/</link>
    <description>Recent content in cultura on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Aug 2015 12:00:00 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/tags/cultura/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>24 esculturas pelo mundo afora que te vão te deixar de queixo caído!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/esculturas-brilhantes/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/esculturas-brilhantes/</guid>
      <description>Esqueça o touro de Wall Street, figurinha batida. Você não vai querer perder essas brilhantes peças de arte em suas viagens pelo mundo.
&amp;nbsp;
1. Mihai Eminescu – Onesti, România  (fonte: Dana Dima) &amp;nbsp;
2. Mustangs por Robert Glen – Las Colinas, Texas  (fonte: Mustangs of Las Colinas) &amp;nbsp;
3. The Monument Of An Anonymous Passerby – Wroclaw, Polônia &amp;nbsp;
4. Expansion por Paige Bradley – Nova Iorque, Estados Unidos  (fonte: Anastasia Tank) &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arqueólogos revelam um novo mistério sobre as cabeças da Ilha de Páscoa</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/ilha-de-pascoa/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2015 15:49:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/ilha-de-pascoa/</guid>
      <description>Estas estátuas esculpidas em pedra vulcânica entre 100 d.C. e 1800 d.C. pelos antigos polinésios, construídas para representar figuras tribais, foram reveladas terem muito mais do que aparentavam durante uma escavação arqueológica em 2012.
&amp;nbsp;
A escavação revelou que as famosas Cabeças de Páscoa, na verdade, possuem corpos escondidos abaixo da superfície. &amp;nbsp;
Arqueólogos já sabiam sobre os corpos desde 1914, após estudarem estas estátuas por um século. Eles foram escondidos por causa de erosões.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>