<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Animais on Planeta Viral</title>
    <link>http://www.planetaviral.com.br/categories/animais/</link>
    <description>Recent content in Animais on Planeta Viral</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Oct 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.planetaviral.com.br/categories/animais/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Você provavelmente deixa seu cachorro fazer isso, mas veja porque deve evitar</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/nao-beije-seu-cachorro/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/nao-beije-seu-cachorro/</guid>
      <description>Assim como a maioria dos donos de cachorros, eu não vejo problema nenhum em deixar meus filhotes me beijarem. Porém uma coisa que eu não deixo eles fazerem é beijar perto da minha boca&amp;hellip; porque obviamente é nojento! Eu sei que para alguns, dizer isto é um absurdo, mas por favor prestem atenção: Apesar de eu estar mais preocupada com o mau hálito deles, especialistas dizem que deixá-los beijar seus lábios não é bom para a sua saúde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O que mergulhadores encontraram nadando no mar é louco demais para ser real. Mas é.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/encontro-com-peixe-lua/</link>
      <pubDate>Sun, 22 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/encontro-com-peixe-lua/</guid>
      <description>Alguns animais são tão grandes que não temos outra opção além de sentir medo. Imagine elefantes, baleias e girafas em seu habitat natural. É mágico. Mas ver um Peixe-Lua nadando no oceano em todo o seu esplendor é, talvez, diferente de tudo que já tenha visto.
Esses habitantes do mar são raramente vistos e não são tão conhecidos como seus parentes marinhos. Mas como são os maiores peixes vertebrados do mundo, eles deveriam ser vistos com mais frequência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se algum dia uma mariposa dessas pousar em você, pare tudo e tire-a imediatamente. Sério.</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/mariposa-sanguessuga/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/mariposa-sanguessuga/</guid>
      <description>Até mesmo pessoas que tem medo mortal de insetos não tem problemas com mariposas. Como poderiam? Elas não mordem, se movem lentamente e não querem mais nada além de passar a noite toda voando em círculos em volta da lâmpada da sua varanda.
Mas nem todas as mariposas são inofensivas. Existe uma espécie muito peculiar de mariposa que vive nas profundezas das florestas da América do Sul, e são quase tão assustadoras quanto misteriosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 animais que não imaginavam que você fosse chegar tão cedo em casa...</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/animais-culpados-engracados/</link>
      <pubDate>Wed, 11 May 2016 15:01:32 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/animais-culpados-engracados/</guid>
      <description>Se você tem um animal de estimação, provavelmente já se perguntou mais de uma vez o que o seu filhote faz quando você não está em casa&amp;hellip; Será que eles dormem o dia inteiro? Ou será que eles ficam mexendo na comida, ou rasgando suas revistas? Se você não instalar uma câmera de segurança, nunca ficará sabendo. A menos que você chege em casa e pege seu filhote com a &amp;ldquo;boca na botija&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este homem filmou seu cachorro de manhã bem cedo fazendo um barulho horrendo</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/cachorro-rabugento/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Aug 2015 20:06:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/cachorro-rabugento/</guid>
      <description>Esse cachorro tem algo a dizer ao seu dono todas as manhãs. Digamos que ele não fica muito feliz em ser acordado tão cedo.
&amp;nbsp;
Seus grunhidos bizarros deixam bem claro o quão rabugento ele é pela manhã.
   (fonte: Rumble Viral) Talvez se ele desse uma xícara de café ao pobre cachorro, ajudaria&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esta gatinha aprendeu que não gosta de banhos da pior maneira possível</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/banho-de-gato/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2015 10:22:35 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/banho-de-gato/</guid>
      <description>Para esta gatinha, uma banheira cheia de água era um mistério. Para investigar, ela decidiu pular para cima de uma plataforma que flutuava na superfície da água. Ela só não contava com um pequeno detalhe&amp;hellip;
Tinha um buraco no meio da &amp;ldquo;plataforma&amp;rdquo;.
&amp;nbsp;
 &amp;nbsp;
Tadinha&amp;hellip; Tenho certeza que esta mocinha curiosa não vai se aproximar da água de novo tão cedo. É só um palpite ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ele estava praticando mergulho, quando de repente... foi atacado! Pelo mais fofo dos animais marinhos</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/ataque-das-focas/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2015 21:38:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/ataque-das-focas/</guid>
      <description>Quando estes mergulhadores viram uma estranha forma emergindo do fundo do mar, eles provavelmente ficaram assustados. Mas assim que eles perceberam que a &amp;ldquo;criatura&amp;rdquo; era uma adorável foquinha, eles não se contiveram e entraram na brincadeira do animalzinho. Veja a brincadeira por completo, o que vai fazer muito bem para o seu humor.
&amp;nbsp;
Video by &amp;#064;Julián Bala
Posted by Ocean Reality on Thursday, July 9, 2015 &amp;nbsp;
A foca até chamou suas amigas para a festa!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 mamães que estão tão sobrecarregadas com seus filhotes quanto você</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/pets-e-seus-filhotes/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 16:44:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/pets-e-seus-filhotes/</guid>
      <description>Ter filhos não é fácil. Pode perguntar para qualquer mãe (ou pai).
Você perde incontáveis noites de sono, esquece o que é vida social, e nunca mais consegue ter aqueles momentos para você mesma. Mas&amp;hellip;. no fim das contas, vale muito a pena, certo? Vamos perguntar para estas mamães o que elas acham&amp;hellip;.
&amp;nbsp;
1. &amp;ldquo;Meu rosto não pertence mais a mim&amp;hellip;.&amp;rdquo;  (fonte: Reddit / Valens) &amp;nbsp;
2. &amp;ldquo;Quando é que ele vai virar adolescente e desgrudar um pouco?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Você consegue reconhecer esses 14 animais sem pelo?</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/animais-pelados/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jul 2015 12:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/animais-pelados/</guid>
      <description>Todos nós reconhecemos nossos amigos peludos quando eles têm os pêlos que estamos acostumados, mas o que acontece quando eles não têm mais pêlo algum? Isto&amp;hellip;
&amp;nbsp;
 1. Chipanzé
&amp;nbsp;
 2. Guaxinim
&amp;nbsp;
 3. Porquinho-da-Índia
&amp;nbsp;
 4. Canguru
&amp;nbsp;
 5. Pinguim
&amp;nbsp;
 6. Cachorro
&amp;nbsp;
 7. Papagaio
&amp;nbsp;
    (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});  &amp;nbsp;
 8. Rato
&amp;nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Só de olhar para estas fofuras você vai ficar de bom humor o resto do dia</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/fofuras-sorridentes/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jul 2015 10:22:35 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/fofuras-sorridentes/</guid>
      <description>Às vezes começamos o dia com o pé esquerdo. Talvez o trânsito a caminho do trabalho estava pior do que o de costume, e te fez perder aquela reunião importantíssima. Talvez você tenha dormido mais que a cama e acordou às 11:30, pensando &amp;ldquo;que maravilha! acordei antes do despertador tocar&amp;rdquo;&amp;hellip;. Haha, tolinho :)
Mas, não importa o quão ruim seu dia começou, você sempre pode dar a volta por cima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O animal que faz truques mais impressionantes não é um cachorro, e sim um gato!</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/truques-de-gatos/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2015 09:15:05 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/truques-de-gatos/</guid>
      <description>Quando você adota um gato, você sabe em que está se metendo: Vai ter que lidar com um animal que na maior parte das vezes vai te ignorar completamente. Mas não tem problema, quem gosta de gatos gosta também da independência de seus amigos felinos e respeitam o fato de que eles não são completamente dependentes dos seus humanos.
Uma coisa que donos de gatos desconhecem, porém, são suas habilidades. Cães são famosos por aprenderem truques de sentar, rolar, pular, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O gato não o deixava trabalhar em paz. A idéia que ele teve foi genial</title>
      <link>http://www.planetaviral.com.br/trabalhando-com-gatos/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.planetaviral.com.br/trabalhando-com-gatos/</guid>
      <description>Se você divide sua casa com gatos, você sabe muito bem o quanto é difícil conseguir trabalhar perto deles. Eles andam por cima do teclado, derrubam o café em cima do computador e atacam documentos importantes saindo da impressora, achando que são suas presas.
Estes espertos donos de gatos decidiram criar uma lista de dicas que vão permitir você, seu trabalho e seu gato viverem em harmonia.
&amp;nbsp;
   (fonte: Cole and Marmalade) &amp;nbsp;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>